佢唔拍咪唔會流出囉 唔好咁天真

喇沙仔條流出片傳到成個香港都係，多到雨後春筍咁款。

聽講條片真係幾正，但係留心睇吓隔離post啲留言，成件事最撚恐怖嘅就係，你會見到有啲精蟲上腦嘅連登仔思想係幾撚痴線。

幾句唔埋就話，「你唔拍嘅話條片就唔會有機會流出」；「佢哋嘅行為係自己要負返責任嘅原罪」。呢班連登仔講嘅嘢隔離post大把我唔多講，有追post嘅都知我講緊咩。

1. 流出同條女自己嘅性生活係兩回事。流出先至係個問題；屌你成班毒撚咁見撚到人哋扑嘢嗰陣玩得咁癲，就喺度話人淫賤蕩婦。條女同條仔鍾意點玩你你撚得佢咩（大前提係佢16歲以上） 。放條片出嚟個仆街先至係個問題。要深究嘅係咪應該要睇吓當事人有冇同意過呢？

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

3. 跟你班人嘅邏輯，有一日有個女仔喺街上着熱褲跟住俾人強姦嘅話，就係個女仔問題啦？ 着熱褲還着熱褲；俾人強姦還俾人強姦。條女嘅性生活就係條女性生活；而家流出還而家俾人流出。 兩回事黎。 我諗唔明點解條片流出左之後，依家可以怪責返條女話佢當初點解要拍片。 拍片有咩問題？口爆有咩問題？ 中出有咩問題？ （大前提佢哋係合法地扑嘢）點解輿論一面倒話條女？ 點解係責怪佢哋嘅性生活；而唔係責怪流出呢個問題？

4. 我知你地會屌我扮正義撚，女權撚，垃圾左膠。 但係條女仲細，屌你老母班仆街J 撚完咪算囉。收下把口，積下口德啦。

5. 你哋有時間嘅話不如去打下國際戰線，推下post啦。打少過飛機，積下啲口德啦。

如果你睇完之後，同意嘅唔該幫手推下。

push

Push

PUSH乜鬼啫仲未傾夠咩

垃圾post
等弱智樓豬自己推到1001
拉

國際線手足需要你

幫手推下d認真post啦
真心需要Twitter大軍幫手

今朝咁多人放假 好多人會睇 個女仔會受唔住

希望個女仔搵我 我願意埋單

睇完討論完咪算囉，講咁多經把鬼咩，咁認真

唔遊行，黑警就唔會打鳩你
唔抗爭，中共就唔會立国安法

明你講咩

唔係再講件事，講緊現象。

要正視，唔好唔講就算。有D野係要教。連登仔可以高質D

2.
開到所有鎖既鎖匙係一條好匙
所有匙都開到既鎖 係垃圾
女人一向都講貞操 貞潔 婦道
呢d係美德
想講公平？從來呢個世界都無公平
無男女平等
女人只係想靠男女平等攞著數
有利益果時就：男女平等
想人幫手既時候就：我係女仔黎架嘛
扮弱勢絕對係女人既武器之一

垃唔垃圾 自有公論

師兄你咁講即係利益大曬。明既，我諗我都唔會改變到你。但我相信每個人都值得被尊重。

係連登就唔好扮聖人，連登係成班無口德男權主義憤世嫉俗嘅年輕人聚腳嘅地方

唔垃圾

女人一向都講貞操 貞潔 婦道
呢d係美德

以前夠講三綱五常啦 唔見你跟

我哋定係我

過一排再牙擦擦啦

啱啊 樓主唔好太認真 始終兒登叫兒登有原因

連登仔成日大驚小怪

ok

黑鮑嬌咪又係講左咁多年都比人笑
樓主正義撚咪上lihkg啦, 上babycondom就岩

屌 我都知

香港人先要明知不可為而為之

話明兒登

算啦 班毒撚覺得處女真係好緊要

其實都幾日架啦

樓主你好偉大呀

呢度係LIHKG啊嘛
上連登勿認真

係啦
屌
弱智仔樓豬
上連登你當呢度係專業論政論壇咩
咪花生on9討論基壇 哈哈哈

都唔知你想幫佢 定害佢
最好開多啲post 再係咁自推
等全香港市民都知道有件咁嘅事
真心想幫人就靜啦
過一排就無人記得架啦

最後條女唔帶眼識人 怪人?

咁個公論咪話緊我垃圾？ 俾我睇吓

咁撚多正經post 唔推

推垃圾

屌你老母開係成人台吹水台仆街

聽講樓豬出完po有得屌條女

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

巴打要學識抽離
上連登太認真真係會睇壞腦

同意

人會為自己做過既負責

咪撚臭係 傻鳩樓主

流出原因：
1.條仔唔小心 衰on9
2.條仔突登 抵死
3.條女唔小心 衰on9
4.條女突登 抵死

哦

Pish pish pish pish

個個POST都見到你 都係只係話人垃圾弱智仔

5條女口爆幾好睇
6條吉他同右邊打j真係笑到我癡柒線

連登只係一個口賤forum
太認真你會爆血管
睇下老麥相認圖就知班人現實中咩料

社會風氣一向都係咁 你想改變你咪出黎遊行支持女人都應該比萬人屌集郵係好威囉
男人集郵 屌得多女係威 一向都係咁鼓吹

其實係咪得罪人，先比人放條片出嚟

扑野有幾唔貞潔? 點不守婦道？

係咪三步不出閨門？

未睇過。。。

拉

咁既post唔應該上熱門

其實唔見手機定分手放片？

1. 屌你都on99，佢呢啲咪無危機意識囉，影得呢啲片自然有流出嘅風險，可以係手機/電腦被hack，可以係同條仔分手之後玩嘢，拍得呢啲片係不智。我無睇過條片，唔知條片係唔係偷拍，如果係偷拍嘅，麻煩去報警，而唔係其他人去深究事主有無同意。

成名

應該唔會係分手放片啦
男同女既樣都出曬喎

等我黎

幫推

弱智
咪撚扮清高啦

我只係知道純文字討論

咁多後生上連登，唔忍心佢地比班老麥相認圖入邊既人毒化。

ching ho ball 引起大家討論

一句講晒, 會流出係因為蠢, 所以抵撚死

我唔係講扑野唔貞潔
我係回應樓主
佢問點解無人罵條仔笑條仔
個個都係話條女有問題
咁我咪話佢知一向女人都係會因為性而比人講閒話
男人就係因為性而比人讚
我唔係話扑野就等於唔貞潔不守婦道
唔好曲解我

片呢

唔係清高 係道理

你鐘意咪同我講下我點扮清高

難得有人未睇

樓主唔提都唔記得有單咁嘅嘢，thx

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

回應Point 2

你哋有時間嘅話不如去打下國際戰線，推下post啦

Hi

佢老母可能仲扎緊腳

香港人最鐘意睇人仆街

上得黎就應該要有自己批判思維啦, 無就唔該過主
你想一個人改變全連登仔? 你當你係耶穌啊

連登仔：我地最無道德，最唔左膠，yeah!

唔好再曲解我 我係回應point 2

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

呢樣真啊
條路自己揀

其實條女好柒. 個肚肥到咁. 以為屌緊大肚婆

想問下積積埋埋咁多口德可以係邊到換禮品?

正常人都唔會拍啦＝＼＝ 唔拍得

佢2個有咩問題， 口爆係個問題？

又口德撚

錯嘅唔係討論嘅人 係流出果個人

究竟樓主係想件事淡啲定再勁啲呢出面一個post都嫌唔夠，要自己開多個post 之後自己係到推推推推

居心叵測啊

寫住slut咁大隻字係屎忽度
咁我哋咪跟佢所想 話佢係slut囉

其實同意

聖人門檻真低，做返個有正常價值觀既人就變聖人

推 同樓主諗法一樣

推 好似推車咁推撚爆佢中出

寫埋係個屎忽到
都俾樓主兜到
樓主真係再世豬葛亮

如果係有個人過馬路喺兩架車中間衝出黎，俾車撞，通常啲人都會話累到個司機，個人抵死
你點睇

拉

on9

你講撚到「流出」 , 當事人無責任咁款

拍得就要做好資料保安既準備啦
陳冠閪嗰單咁大單 都仲唔撚學精啲
講責任 , 佢地都係最大責任啦

連登係咁
唔好咁認真
不過幫你推

一向女人都係會因為性而比人講閒話

以前三步出閨門都會比人講閒話，點解依加冇。因為時代進步， 咁點解唔進多步，唔好女人因為性而比人講閒話

睇完起人底果d先仆街
已做仆街仔

流出係唔係佢問題
你同我都唔知
一係一定佢ＯＮ９？

樓主想更多未睇過嘅人睇到

推

咁比人強姦，女仔都有問題

同李家超話去得個到一定要準備危險發生 冇分別

呢啲事本身一兩日就冇人理
你班on9就係咁開post屌人
變相炒熱件事

一向就等於應該？
成篇回應都神邏輯

我

我唔想 我想多人正視連登問題風氣 唔係下下睇壤腦

係呀 on9 仔

你將啲首飾放左入夾萬呀

但你會唔會將個夾萬放屋外邊呀 ?
之後畀賊拎哂啲首飾之後 屌鳩啲賊偷野唔啱架 !

白鳩痴

睇完班On9仔有幾智障block哂佢就算
唔好再推 女主角只會愈黎愈受傷

不過真係要同咁多位CD-ROM 講返
連登真係好多痴線佬人格有問題既人 亦都好多玩膠既人
連登仔講既野唔好信 聽完就算
女人係雞係公廁 呢啲說話佢地現實一定唔敢講出口
係得係網上先咁放肆咁亂鳩咁講

同埋連登本身討論風氣都唔健康
CD-ROM請小心接收連登仔言論
睇完就算 唔好接納果啲On9言論
都唔好同佢地嘈 無賴既人係唔識講道理

btw想同女主角講返 呢啲野好快就被忘記
過多幾個月就無人記得 唔好咁在意
同人拍拖唔係問題 你無錯

你弱智唔好咁大聲啦

強姦 係 一方用武力威嚇手段去性侵犯人

依家有人用支槍指住佢交條片出嚟 ?

唔係既話 你就咪撚用 「強姦」嚟做比喻啦

垃圾 logic

樓主應該所有社交媒體都唔好用 因為到到都傳緊

你又知佢夾萬放屋外邊？

就算係賊拎哂啲首飾有冇錯

呢個其實係risk management 問題，
你玩到點冇人會理，
但拍片留底就有機會流出，
就會比人食花生，
由Edison,吉野家，港女吹無數咁多片啲人都學唔識呢個道理，其實啲女女都要學識保護自己

成日講咩著得性感唔代表佢要比人姦，
呢啲理想主義理論真心on99，
現實就係有強姦犯架嘛，
理想同現實中間既gap咪就係個risk囉

秒咗

TG谷瘋傳緊喇沙仔同條女扑野片

#121 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

救樓主老母

pin jor

幫推，見到班仆街開post討論傳播就火撚滾，仲要唔止開一個，一啲人性都冇。
呢類人我唔會當同路人，一律打佢哋入五毛嗰類。

拉
阻住晒啲正經po

你呢d心態就係問題：我一定係跟個社會主流架喇，你覺得啱既野你就成為主流啦，咁我先會跟你
價值觀正唔正確同咪社會風氣主流無關，而係一個思辯黎，係你講女人係鎖男人係匙既時候，你就放棄左思辯接受左主流價值觀
呢d價值觀既思辯根本係人人都應該做既野，而你就唔去諗而只跟社會風氣，好悲哀

嗱，正常黎講係無野嘅，但係你知唔知點解咁多連登仔推？因為：

1. 條女同條仔都係讀名校，讀名校第一印象係乖、純、聽話、讀書叻、家境好。突然有一pair係咁狂野嘅，咁自然個個連登仔都會jer住啦

2.條女俾人寫slut、俾人中出、口爆、臨尾仲用d精浪口。你諗下，以前d流出邊個會玩到咁癲？
佢同pornhub個小蝴蝶有得揮（但係佢只係16歲）

3. 條仔識玩音樂、讀名校、靚仔、讀UST、條jer咁大，人生贏家。自然有話題度

靠呢班閪佬爭取民主真係得擔笑，講撚到幾撚柒偉大咁乜乜柒柒，一條咸片就出撚賣左你班垃圾嘅人格啦

咁快秒咗樓主就無野好睇
無得睇佢柒吓柒吓個樣架啦

後悔學生時代冇溝女

樓主唔係Email就係Miss Pun之流

痴線 打個飛機要理埋個女主角感受
咪撚玩啦 又唔係我搞到佢流出

仲有唔係幾個月就冇事 自已睇下港女吹 地產妹啲片
永世都係網上del唔到
幾世可能冇事既

條女真係好淫好正

秒

個流出post已經爆左2個，開緊第3個，連仔真心想佢沉底一早沉左，就算無呢2個反對既post都會一直係熱門到

我邊隻字話要改風氣阿盲撚
字都未撚識睇唔好學人講道理

口德邨村民

呢啲佢就唔敢覆

手足

睇人仆街最開心
偽善撚 你班冷氣軍師對勇武做既野咪一樣
慢慢block

又一例證，無賴既人係唔識講道理

五年都唔會沈咁撚爆
留埋比自己個仔睇都仲得

係
土炮AV+香港呢個地方咁撚細
真係流傳萬年

推
明明個女仔係最大嘅受害者
點解仲要blame the victim
連登係咪邊撚左印度

正解

支持樓主
不過唔好太上心
你要知道連登太多痴線毒撚
佢地唔會聽得入耳

On撚9
咁大條道理去教書啦

連登仔

單憑你一人之力想改變連登
樓主係咪咩神明轉世

放心一定block你

係啊，中共個套指鹿為馬比你學哂啦

咁個男仔呢？點解男仔同女仔都係最大既受害者？父權撚？

大條道理一定要去教書?

班痴線毒撚好影衰香港正常男人

垃圾淫賤post開成人台啦屌你老母，想洗走正經post

會教你同你身邊人 放心

好撚煩佢地要屌鳩佢地咪直接去果d post屌鳩佢
個撚個都開po做乜7

入去個兩個post慢慢 block啦block到你手軟

扑野就唔貞潔咁你老母都幾唔貞潔喎

香港人係明知不可為而為之

算啦 佢地網上就大大聲姐
現實都唔知咩人黎 更加唔會係正常

又係你條五毛諗住洗走其他po

提點下有得救既人姐，冇得救既咪由佢

SAD BUT TURE

反向再炒熱啲囉，樓主都唔係啲咩好人啦

睇你打啲野
我以為上緊baby condom

企撚開啦五毛狗

自古以來

樓主係真男人

又五毛又PR

唔岩聽既就全部都係五毛

樓主講得有道理 只係連登太低質

好簡單咁講，啲人睇條片多數都係為咗睇條女，自然討論條女嘅人會多啲。

而家出面又唔係冇人討論條仔，如果一個唔覺意衰十一都係得個男仔受，更可況又唔係條仔自己流啲片出去，咁真係睇唔出有咩公唔公平女唔女權嘅問題。

當然我都係針對樓主嘅第二點，其他基本上同意

會留言羡慕話條仔好屈嗰d要mark名 不知所謂

班連登仔其實想女人札腳

我幫你入去叫佢地唔好推

傻既先係連登同人講道理

垃圾post 咪撚再扮高尚 啦 垃圾道理係人都識講

佢好為人師 為左自己滿足自己道德感不惜將條女拎出黎繼續鞭屍
本身2都爆左又冇3 佢依家effective開左個3比人繼續討論

同意你講嘅嘢 但係你係連登講呢啲預咗俾人屌 亦都救唔返件事 連登仔多數都係仆街

睇唔出同五毛有咩關係，而我企吾企撚開就唔到你決定，不過如果咁不滿建議你可以block我，對大家都好

香港人聽日就唔記得 偏偏你個傻仔又提 d人又黎過

人血饅頭

原來你係垃圾所以唔識講

冇人要求連登有咩質素我就係話你地無賴姐

btw條片係幾時拍依家先流出

道德撚點拆

上連登勿認真

咁你慢慢嘔

成班兒登青頭仔
推

依啲片成個pornhub都係
過一排咪又係乜事都無
做愛拍埋片根本好撚平常

吾你老母
唔呀！唔撚識字呀？
你老母生完你唔撚教你認字走咗出去接客呀？

吾=五毛
點解?

成人台隔幾個月又返炒d本土流出 哈哈哈

上連登 咁諗真

pish

收嗲啦大愛撚
屌你老母呀

揀著條咁嘅on9仔都無錯

係呀，同你老母一齊接呀，當初當住你面同客3P中出先生左你條染頭出黎呀

上網講嘢就係咁撚仆街啦

咪叫你試下收下吧口。世界上少過口臭既人大家可能都會開心D

真啊 j完咪算 起人底做乜鳩
呢個年頭情侶扑野有乜問題 起勢咁jer住條女做乜鳩

上位做KOL

唔係點拎光環打飛機呀
都唔個女仔係咪同佢有仇
可能佢都覺得條女大撚淫

老母唔會比你屌 Thanks

咪又係圍爐
人會麻目

佢地認為係大陸用字，所以任何用呢個字既都係5毛PR，無一例外喎

連仔原來有埋戀母傾向

認同樓主，但都係改變唔到
呢個係歷史洪流，不斷loop

想像下毒撚葡萄撚嘅心靈創傷

樓主應該啱啱睇完啲片打完飛機，係聖人模式狀態下開依個post

樓主講得啱，連登仔放堆填區都嫌垃圾
嗰啲連登仔嗰啲思想再加上妒忌人哋有得食女

好撚可憐

乜撚野叫扮聖人 做翻個正常人就係扮聖人？

唔支持起底係聖人mode
唔好咁痴線啦

係呀，同你老母一齊接呀，當初當住你老豆面同客3P中出先生左你條染頭出黎呀

大家都搞錯啦，吾系甘牙 係5p字

呢啲咁危險嘅事交畀我得喇

染頭？
想問你係咪文盲嚟？
小學畢業未呀
小小嘢就好似弱智咁發脾氣

女人講貞乜撚野 咁男人講求咩啊 你而家擔起成頭家又保家衛國啊
Btw 推呢個post

"吾你老母
唔呀！唔撚識字呀？
你老母生完你唔撚教你認字走咗出去接客呀？"

小小嘢就好似弱智咁發脾氣

你同佢地講啦，不過都無咩影響，佢地需要一個容易話人係5毛既借口，無左佢地會好sad

可能係女事主自己流出呢
女事主係唔係受害者都未知
只係一班道德撚衝出黎搶光環
左膠係噤上下

無㗎啦樓主 嗰班人你救唔到 係連登開post無論你幾啱都好，連登仔唔啱聽唔鍾意你就預咗俾人屌 雖然好難得見到有個正常人有啲感動

關我撚事

原來我發緊脾氣

連登仔咁口臭

女事主依加咪係受害者

呢條女咁淫賤丫嘛 我就要呢條女仆街 成世無面見人
一望到佢就諗起中出 長J 後入

代連登仔講

自己唔潔身自愛，咁依家咪承擔返個後果啫

自有公論 暫時都係多人支持依個post

我信有D用

本身入過個post都無乜興趣睇
宜家比咁撚多人講搞到有d想睇有幾slutty

話你戇鳩驚你嬲 好似第一日上連登咁
其他野唔講 呢d野要完一撚定係唔好講等佢沉
你條傻西仲懶係醒要人討論 假設你識當時人想平反仲撚白痴 仲學人推推推 推乜撚野姐？

做愛同拍低過程等於唔潔身自愛?

同埋想屌咪屌 現實又唔會少左舊肉

有時間打下國際戰線啦 仲得閒打咁大篇廢話

佢而家二次傷害緊拍片果兩個 你咁鍾意做道德撚 我幫你推到唔知既人都知有呢條片

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

中撚曬pt

以前大家上高登連登識分咩係on9講笑咩係認真
而家全部on9當認真
唔岩聽就blocked user 問候人老母

"個流出post已經爆左2個，開緊第3個，連仔真心想佢沉底一早沉左，就算無呢2個反對既post都會一直係熱門到"

上邊已經有人講過

係會記得有一單咁嘅事
但其實又唔會有乜嘢feel

咪就係：哦，依單呀，含下撚啫，乜水？是撚但

同我一樣，本身真係冇click 條link跟住見到呢個post，見樓主講到咁，就忍唔住禁入去睇吓男主角係幾大抽野

樓主同條女有仇

屌你個邏輯呢？
兩件根本唔同嘅事
有人過馬路係過綠燈過馬路定紅燈過馬路啊？
係過班馬線定係high way行啊？
有無紅綠燈啊？
衝紅燈就抵鳩死啦 唔係累到個司機係咩啊？
根本無得點唔點睇 條友唔遵守交通規則 俾人撞唔鬧個人鬧個司機？你都幾撚好笑

你係識個女事主就請佢講清楚
唔比女事主想分享咩？
你點肯定佢無特別性取態？

原本我都唔知咩事 睇完樓主個post先知 多謝分享

同講毒品一樣
愈講愈想試啖

屌人正字原來係發脾氣
咁你老豆老母係你細個果陣應該日日都發脾氣
你求學生涯時啲老師應該都係發脾氣

係咪廢話自有公論

雞蟲都表示同意

垃圾post

連登仔其真係好岩加入伊斯蘭國，隨時比沙特更保守

個事主放個夾萬出街就代表個賊偷野係啱係合理？

「無就quit啦」Brian啊？
事實係而家好多上得來都無批判思維

樓豬識玩啦
反向炒熱個post
可能就係發現自己執手尾

咁絕大多數都唔會係身邊人啦
Wfc

我支持你啊但係無咁好氣開post講呢啲 因為個個都係睇完呢個post就算 件事已經發生咗好難救 啲人精蟲一上腦就痴閪曬線咁把口又臭又乜咁

而家D人好嗜血,
唔睇人仆街死唔舒服
所以唯有自己小心唔好犯錯

"個流出post已經爆左2個，開緊第3個，連仔真心想佢沉底一早沉左，就算無呢2個反對既post都會一直係熱門到"

樓上幫我講左，慢慢妖魔化我。

多謝樓主 本來都唔知有流出

其實耐唔耐就有呢啲流出
兩三日咪無人理
你唔係明星撚有人記得你咩
睇完笑下咪算
樓主呢啲道德撚係咪想曲線逼死事主

質素如同支那 三句唔埋就你媽死了

多謝支持 救到一個連登仔得一個

其實有邊個記得啊，嗰兩位主角個樣普普通通，喺街度見到都唔會認得啦，加上呢排又戴口罩

本身我唔知有呢條片
多謝樓豬

"個流出post已經爆左2個，開緊第3個，連仔真心想佢沉底一早沉左，就算無呢2個反對既post都會一直係熱門到"

樓上幫我講左

多謝樓主認真
拍片係不智㗎啦，不過流出嘅主要責任唔係對學生拍片身上，而係散播，放條片嘅人，係直接導致流出嘅人

順便無知一問，其實隔離backup嗰嘅人係咪都有機會洗定8月15
同埋男嘅衰11,個學生妹又洗唔洗判衰11？

無架啦，片中人已經畀身邊人認得哂

扑野就唔潔身自愛 你老母都好撚唔潔身自愛

打完飛機扮聖人呀

樓主幾正氣 連登少有
欣賞你

秒左

不過流出嘅主要責任唔係對學生拍片身上，而係散播，放條片嘅人，係直接導致流出嘅人

正解。

唔係

無妖魔化你
話你好心做壞事姐
可能你本意唔係想炒熱個post
事實係好多人睇左你啲道德post先走去睇
你咪又係一個加害者

屌你老味睇到你最尾嗰句先發現係曲線

出就出左，我覺得多一個人睇非重點。

重點係唔好口臭，做成真二次傷害。

其實講少陣，開少個post，個話題會快沉，明白樓主想人正視個問題，不過響哩個時間開，啲人多數食花生。

依家咁多人用VPN，做Backup嗰個應該都有用VPN

真係好仁

犯罪同扑野
唔好拍片

聽到，但幾時開都會咁。遲下開都會有人話做乜又炒起。早正視好D

唔化妝應該兩個人
不過作為男人照屌可也by the way

樓主好鐘意病

j你就j啦

要追究有排都未到觀眾

最大責任咪又係放片果個

你咁鐘意做左膠做

咪又係j

This is lihkg

冇J條片 你估錯了

口口聲聲話正義撚咪上連登同藍絲覺得要民主就唔好喺香港有咩分別？進步啦連登仔，你自己都有呀嗎女朋友架。

以我所知，21歲以下肛交都是犯法

你唔畀條仔自己流出?
未審先判

出來做護花使者都唔會有得屌架喎

其實我覺得好多人都明，之不過響一個匿名討論區，個個都為食花生，當娛樂咁睇

我就唔認為全部女人係公廁係雞既
但女主角就一定係公廁係臭雞囉
好人好者唔見你老母扑野比人擺上網 寫哂SLUT
BTW女主角受傷仲有堆傻鳩幫佢出黎講野
日後要幫佢埋單既仲受傷啦仲要比人笑娶隻雞

你講緊我呀？ 上連登勿認真是常識吧

你見佢下下都唔不推文就知別有用心

果個post啲毒撚痴線佬出晒黎
啲價值觀痴撚線
現實肯定係溝唔到女野都唔敢講果啲毒撚黎
有女果啲真係鄧佢條女慘

咁撚柒癡線
GIF都出埋

呢d咪岩聽

冇唔比，咁係條仔錯。 同我個POST內容冇CONFLICT

咁你屌觀眾把撚咩？

觀眾係執雞最後先睇到

拍片放片男女主角 先係主因喎

觀眾水尾炸

Thanks 同意

係連登流出 條女就一定係雞
作為全港最大反女權論壇你覺得會點？

冇打算屌 想正視連登風氣

佢無錯,我地happy share都無錯
依家佢d片比人up埋上porn添,我都想知點樣可以唔好比人記得

但佢地有用連登ac分享

我地觀眾執水尾

講到迫條女拍片咁

樓主d咩思想來

冇製片人 邊有得睇

得啦
你把口最乾淨
so?

你唔高調開post
就少個途徑知呢件事
就事件口臭嘅人就會少啲

事實係你觸發更多口臭嘅人講呢件事
傷害就係傷害 你係二次定三次又有咩分別

如果你有心幫事主就冷處理啦
你依家所謂救連登仔
根本就係到炒緊果單野 加害緊事主
只會令更多人好奇同討論
事主唔會因為你呢個post而安樂啲

正解,所以當年我都登陳冠希唔抵

建議佢好執執個look
換下髮型 畫下眼線改眼型
咁樣以後識新朋友都無咁易被認到

Thx巴打

我覺得個男仔好慘好on9
用有線耳機玩Phone Sex

見到班極端父權係度話人地係臭雞 想講你老母都係雞 俾你老豆中出先有咗你個弱智仔

做女仔真係要識保護自己 香港好落後 接受能力好低 如果已通知成年 其實情侶之間玩乜野都無問題

終於有啲正常post

香港人繼承左華人賤種嘅落後思想

香港好落後 接受能力好低

加返香港連登

咁你咪唔好j

人地有人地j囉

講到觀眾錯咁

製片果d先係主因

好似笑曼城 祖記出局咁

屌觀眾把撚咩 自己踢得差先係主因

咁其實你依個po都會引起其他人更關注依件事嘅
本身都冇咩興趣睇嗰兩個po
但見到依個po嘅討論就想知發生咩事
你係想幫個女仔就唔好開po啦

我冇其實他用心 講完

條女少年警訊
道德高地班人而家咩立場

同自己男朋友扑野都叫公廁
咁你老母都係公廁黎

條女最大問題係拍片

睇片叫二次傷害

咁踢波 爆冷果d係咪唔笑得？

踢得廢關觀眾咩事？

觀眾製成嫁？

我講緊係口臭觀眾錯。

流出個個先係問題所在

見到D人話寫slut所以就係佢地，比人睇比人騷擾比人起底都係佢地既錯，但其實就算人地寫slut都係佢2個自己玩既情趣啫，又有咩所謂

好人一生平安

其實口唔口臭都好
比當事人見到你開po討論佢咪又係唔開心
你提起件事都係二次傷害緊佢
可能人哋只係想快啲等件事過

咩片？

就係想幫個女仔先開post你睇完呢個post再特登走去揾係你仆街。樓主剩係想屌鳩班咸濕連登仔啫。

香港男人真係好撚痴線
你上連登就會知男人思維係咁下流冇道德同變態
所以以後對住男人你當係狗係畜生就得
香港男人根本禽獸都不如

樓主弱智唔係扮
強姦個比喻搏唔到又唔覆
自己有份二次傷害事主又唔肯認
連不推文個制都唔㩒就想件事沉

AV咁，真係淫婦，識唔到呢d女，遲幾十年出世就好

唔該師兄

咪係，係Slut又有咩所謂有錯咩？宜家要尊重，要支持！

覆唔覆係我話事 唔洗你理

請問流出係咪等同自願upload比人睇？水尾？講到好無辜咁啵。咁你同事主講good job多謝佢睇佢點講囉，將心比己啦。

當你發現女方要求男方有樓有車高大靚仔大隻有事業有人際關係有上進心識煮飯錫老婆夠溫柔嘅時候， 你會發現男方嘅要求一啲都唔過份

不過毒撚就算吧啦

真係識唔到咁細個就咁識玩，當年我16歲仲成個傻仔咁同朋友打下機已經超級開心，但原來人哋16歲係過d咁嘅生活

你對波踢得差比人笑 觀眾錯咩？

咁d球員會屌教練定屌觀眾呀？

條片果陣有幾多人儲存過

有幾多人在場

得條女自己知

如果條女仲屌觀眾既話

真係錯晒方向

觀眾令到佢流出嫁咩

你會唔會自視過高
我無care過你

你唔提我都唔知
多謝樓主

想講其實自己拍片都係犯法 有段係佢自己揸埋機拍添喎
犯法就係犯法 除非你係...

第3點錯誤類比。強姦真係接觸到個女仔身體，真係傷害到佢，但宜加只係響連登講，既無掂到個女仔，又唔係響條女個Facebook/instagram 到騷擾佢。咁都唔得？

至於條女話受緊壓力，好唔開心，我就想同條女講（你幫我傳話）：相信中學每班都有個毒撚同學（我就係），鐘意睇動畫，電話home page都係動畫女角色。我甚至被班女響面前笑毒，但咁又點，我鐘意未得。做人要堅強啲，鐘意扑野又唔係罪，俾人笑嘅未笑返人轉頭囉，但就唔好用「女人係面皮薄」呢種被害者心態做人。

咁事主咪諗下當時條片有幾多人擁有
幾多人在場 點解會流出左囉
關觀眾咩事

咁我都要知發生咩事先明樓主講咩架
佢開po幫到個女仔d咩？
你覺得咁做個女仔會安樂d？
唔好傻啦 大部分人都只係想件事快啲過 唔好有人討論最好

巴西7比1 都唔會去屌觀眾啦

搞清楚個主因未？

冇計，依加個個一部電話咩都睇曬，十幾年前仲要BT Av 再收埋響電腦，見識唔同曬d 女自學成材

叫人唔好傷害女事主呢點係啱
但自己拍片咁on9都叫無錯

Btw,呢個係我home page

華人社會啲男人不嬲都係咁

就算香港已經英式生活咁多年都仲係

表面上話靚女大晒其實即係男人大晒

係首先男人鍾意靚女所以靚女先可以大晒

男人唔鍾意女人肥柒所以可以就算自己只不過係柒mk都可以喺街隊住啲唔符合自己審美嘅女大大聲恥笑

女人生出嚟一定要啱男人口味如果唔係冇資格做(女)人

男人自己肥矮柒毒窮可以屌啲女拜金 唔肯一齊捱

女人想食洋腸就俾班男人起全家底屌柒bin c返十年

大把男人不嬲都唔知哪兒來的自信

要睇啲片先討論得咩？
唔明咪唔洗明
你做乜個女仔都唔會安樂架啦

果陣都好淫亂啦

不過果陣電話象素低冇記錄者

果陣電話都唔平嫁

普通學生點會買到靚電話

某程度同意你有關錯誤類比。但連登係香港Popular 程度不言而喻，我覺得係會騷擾到佢。仲有我真係唔識條女。

香港人本質不分藍黃都是賤

以前未有黃藍之爭嗰陣

如果有人喺繁忙時間鬧市企圖跳樓搞到塞車

會俾成fb香港人用盡畢生口賤技能咀咒

屌人死全家乜柒物柒

香港人

男人根本雙重標準到on9
你係香港搵到個唔叫雞唔玩sp既男人都難
仲好意思要求條女一定係處女
班男人咩新鮮蘿白皮呀

Push
所以話 搵男友唔好搵連登仔

你鐘意點講咪點講囉
希望你第日個老婆都係依類人
唔好厭棄幫依d臭雞埋單啦

你睇返個攝影師係邊個先

個責任咪諗下點解會流左出來囉

觀眾係執水尾

責任論一定係最少

睇片都有責任？痴撚線嫁你

我上片想打個j 有呢條片禁來睇

責咩任？我放上去嫁咩？

講得好好
男人扑野天公地道
女人扑野就淫賤臭雞
都唔撚知呢d性思想邊撚到黎

Push
頭先習慣左不推文

拍片呢啲情趣野大把人做
依家又無證據講係女主角自己放片出黎

不過女主角真係要學乖要帶眼識人

女仔拍又點? 有咩問題?

留個言支持下樓主先
兒登啲毒撚啲心態真係好撚扭曲

咁不滿你咪去識女人囉

咪就係連登老麥相聚圖咁嘅料

黑警又爆醜聞，少年警訊扑野流出片，SLUT !

警察新力軍, 唔抵可憐

女主角自己實知當時有咩人在場 段片有幾多人擁有 幾時整過電話 有冇借過電話比人用

條女鐘意點同條仔係私人事無錯

但係衰11重要拍片 自己需要衡量風險啦

又唔係8 9歲

Cls咩叫唔明就唔洗明 唔明點知樓主講咩 點比樓主教化
講真我一條片都冇睇過 我只係講過想知發生咩事 禁入個po就一定會睇到條片？

冇人討論個女仔咪安樂 好過樓主好心做壞事 吸引更多人想知做咩

咁如果佢獨家擁有 點解會流出佢實知

咁唔洗起底掛

你唔好打strawman

樓上冇講睇片都有責任

講緊班人口臭起底冇人性

兩個都淫super

華人社會就係咁
你睇下我地已經做左英國人百幾年都仲係咁
呢啲賤種野係rooted in dna
唔西化返一千年都改唔到

咁佢啲片流出左咪已經係佢唔夠保護自己既教訓

手機一定係佢? 一定獨家擁有?

如果條女係百人斬就話公廁姐
同自己男朋友扑野都變公廁
Goodest logic

女仔揸機，咁所以呢

咁證明樓主開唔開post唔會令更多人睇到條片
你都冇睇，你怪咩樓主？

Pishh

自己拍片咁on9都叫無錯

都無證據講唔係女主角自己放片出黎

噤樓豬呢類噤快衝出黎為咩先

呢啲思想咪就係rooted in 我地華人賤種dna就算英式生活左咁多年都改變唔到

JUNIOR POLICE

同藍屍天使都講道德

2020了師兄，你坐時光機啱啱嚟？

連登仔咁撚憎女人咪又係做女人隻狗

我唔睇等於其他人唔會睇？
咩邏輯嚟

你同李家超有咩分別? 去得就要預有危險?

你真係好生番。攞踢波黎做例子，踢波要買飛睇有觀眾席，同流出點同呀大佬？

你係加害緊受害者，你google吓Thorn，一間專門將網上好似N號房嘅片永久刪除嘅機構。佢地嘅數據講到明性受害者因為你哩類「網上需求」令佢地如同一生都重複被性侵，佢地永遠唔會知面前嘅人係咪有喺網上性侵過佢，因為啲片一直流傳一直有人睇。

唔該唔好生番當道理。好奇可以係人性，但你唔會冇責任。

咁咪話希望你娶到呢類雞囉

贊同

係呀，連登仔做女人隻狗，連登女做男人隻狗

你真係唔識架WOR

如果條片無放上網無人知Tim
噤怪得邊個

淨係睇我又吹你唔脹㗎，你自己選擇睇咩係你嘅自由。弊在班仆街又要話條女臭雞又要起埋人底，條女同條仔自願比人睇佢扑野㗎？佢哋本身係拍開av嚟預咗比人批評起底㗎？我同意拍片留底係on9，但每個人睇完片而批評當事人嘅都係加害者，文字可以殺人，而班仆街全部都係兇手。

當事得佢知手機係咪佢

有幾多人有密碼睇到片

呢d觀眾冇興趣知

觀眾只想打個j

咁人地專登揾黎睇，關咩樓主事？咩邏輯嚟？

喺連登同人講道德

理性討論
如果你係做記者 你會唔會報哩單野

關我娶唔娶我呢類雞撚事
話緊你logic fail呀

冇自視過高

咁你上一頁出返去 唔送

道德撚：覆唔覆我話事

所以點解會流出 佢自己唔難估到
唔係觀眾令佢流出

外國咪又係十幾歲扑野 有幾出奇
件事一喺香港發生就唔同曬
「我十幾歲仲係打緊機咋」「我細個做緊咩」呢啲說話

連登仔有批判思維 呢到就唔會咁多癡線佬癡線思維
無就唔該過主，你又當自己邊個吖師兄

道德撚：話知你藍唔藍 站係高地最緊要

Agger
從來冇人話返條仔咸濕轉頭
不過人真係要潔身自愛
婚前守貞今時今日d人冇可能架啦（利申：巴，努力保持緊）
不過起碼做好安全措施（同埋房事儘量就唔好留底，廢事又流出啦）

講咗咁耐都唔明
第一句咪講 睇到樓主個po 想知發生咩事 咪走去睇嗰po囉
你自己睇下d 留言啦 本身都唔知嘅 比樓主講一講先知

你班連登仔討論評價就係你唔啱

同埋都幾搞笑 樓主pin個留言就係叫樓主唔好推
佢自己就係咁推

拍片畀人睇有咩問題啊，根本應該鼓勵更多香港人拍片畀人睇，令做愛拍片畀人睇變成新常態，變成左新常態咪無人會笑

都係。所以講還講，響到留言都唔好寫侮辱性嘅野（都唔明點解係都要話人雞又剩，話條女身材好，又或者條男條撚長（真係幾長）就話姐），呢啲唔係價值觀（覺得條女係咪總雞）嘅問題，係基本尊重嘅問題。所以都係個句，上連登，匆認真。如果你想制止制止連登呢種仇女風氣，咁下次有類似 《雞，全部都係雞》就幫手抵制。

條女比人屌佢受言論壓力都喺一種教育，
連登仔衰啲咩？條女要比人屌醒
點解自己咁撚戇鳩？
點解咁撚弱智比人當雞咁屌之餘仲要拍埋片？
教育佢之餘仲有個警世作用等啲細路女唔好再咁白痴，識保護下自己，咁做有咩錯？

Brian 出唔出去我話事 唔洗你理

㨂女朋友一定要㨂處女 （3）

好燃煩啊
咁都可以放上時事台
連登個個大把錢得閒無野做嗎

佢想要道德高地啫，隨便囉
好在連登夠真心，唔會咁偽善

我就認為依d就係死臭雞啦 咁又如何？？
最好快d死 同落地獄
15 16歲就做雞做性奴俾人當狗咁屌 做到全世界都知
咁咁鐘意攬d雞你第時老婆係依d雞咪岩囉
再生個女 教佢有男朋友就俾佢隨便屌得㗎時
最好拍埋擺上網俾大眾 做性奴
爸爸都唔會當你係雞的
不過阻止唔到外人當你係臭雞囉

多謝討論，明知不可為而為之，教到一個連登仔係一個。
佢地攻擊我冇上心。有心。

賤種cctoy一覽無遺

連登真係大把垃圾理論

扑野就係雞
你咁撚保守快啲死撚咗佢啦 你唔啱係2020生存啊死毒撚

呢個世界係仲存在緊好多唔公平嘅野，唔代表有事情唔公平就係理所當然

等如呢個世界夠仲有多地方獨裁無民主，唔等如唔可以繼續追求民主。

而所有男人成世人都最撚慘，
而有部分女人仆街扮弱勢拎著數，話自己係女仔嚟架嘛，
就等如所有女人都應該做返可憐豬守返婦道貞操？所以一有女人扑野流出就抵撚死被公審失貞、下流？

冇呀 冇話唔得
不過根據你定義，你老母都係隻臭雞
你老婆你將來個女都係臭雞一隻
你不過都係性奴嘅後代 臭雞個屋企人

睇還睇
評論時應著重影片中嘅技巧同環境
配以優雅文字加以評述

D人嘅反應同陳冠希事件一模一樣
點解咁多年都冇進步

good point

香港人不值得擁有匿名論壇

所以呢個世界根本唔會男女平等

第二嗰度我想回應下
啲女永遠都係要比人話㗎啦
唔好咁天真以為男女平等到

唔係情唔情趣嘅問題 我係話個女仔都有錯啫 樓上話佢無錯呀嘛
其實唔止係放片出嚟先有罪 喺香港地自己拍其實都可以有罪

真係仲有傻閪攞番陳年舊事既鎖匙定律出黎講

好撚ON9 講口德 咪撚上連登啦

唔好理佢啦 佢地都唔明
事實係佢地有份煲大件事
成日都執住講 我地唔出post出邊都開到2開到3
笑撚死 你可以入去屌鳩人架姐
係都要開多個post 出黎 本身一頁得一個post
都未必會去了解咩事
你老味笑死 一頁幾個post 人有好奇心
就會想知咩事一頁幾個post係度討論件事

根本就好心做壞事 覺得自己道德撚上身
就做乜都正確 做乜都大義
真係想幫到個女仔 事實係應該由件事淡落黎
好話唔好聽 佢係第一個咩?
康堤 飛雞vien 地產馬小姐 阿嬌 柏芝 一樣結婚嘅結婚 同生活
再遠啲 荷里活有排咪一樣明星流出 咪一樣咁生活
最緊要唔好再煲大

係連登做道德撚 真係得啖笑
舊登都有一句 上高登勿認真
連 兩登世界係點運作都唔明 走黎做道德撚
真係笑撚到仆街 好心做壞事

你喜歡就好全世界都知佢係臭雞vs我老母
下一代？生下一代既我不嬲認為係弱智
你鐘意生個女出黎做雞唔=個個人都生

嘩，你返支那啱曬！唔好係連登喇

咁你個女都慘 我個女都會慘阿師兄

有冇男權撚出下聲
成日俾班女權撚食住上真係好無癮

臭雞

哦你老母咩on9仔

多謝樓主話比我知有野睇

D女知道自己幾撚蠢未？ 唔係同你過世但所有洞比人玩曬 睇下邊個同你埋單 結左婚你老公睇到離婚都似

傻閪女人諗野就係咁撚奇怪
扑咪扑中出咪中出 拍片托咩 依家咪抵撚死

你開多一個post
咪多一堆人討論囉
唔想人討論又要輪住開post

金科玉律
勁過雞本法腐乳啊！

lm

唔好咁緊張啦，過幾年就冇外人記得

老實講，我玩得激過佢
但我唔會咁低能拍低佢
一來冇意義二來冇感覺

有段PHONE SEX講緊電話
正常唔會自己錄自己咁on9
同埋推車兩段都係條女攞機
堆片出處好可能係條女部機

或者我講白少少

我覺得樓主同成班衛道者講嘅係冇錯
但係呢，有一點大家都冇點討論嘅係
點解唔可以係條女主動去要求拍片？
女人唔可以咸濕？
捽捽嘅時候要睇住條仔先會高潮唔得

老實
男人打飛機專登錄自己？
有部電腦有個MON都播AV啦

唔好見個女仔有幾分⋯一兩分姿色
就衝出嚟來保護啲乜咁，咁好危險

正所謂
細個唔同女仔玩
大個咪俾女人玩

講嘅嘢再正確再道德，有時候都係錯
做老正好易俾女人呃，會派帽派到笑
點睇成件事都冇受害者，流出咪流出
唔可以係當事人放出嚟？一定要受傷

有正義感係好事
但依度冇人識當事人
其實成件事係點，冇人可以下判斷

呢啲睇完咪算
希望女主角支持住

你自己講到扑野就係雞嘅
你老母比人中出完生左你出黎唔係臭雞係咩？
世界唔識你老母 唔等於你老母係臭雞個事實
你唔生仔女都一樣同臭雞嘅產物

不過學你啦咁講， 你喜歡就好

其實都幾無奈，香港得呢個論壇係有言論自由，可以暢所欲言（高登紅咗唔算），但呢到d人偏偏講嘢極端，邏輯又混亂，都唔只一次想離開呢到（最長個次有個幾月）但都忍唔住睇。最衰冇其他論壇代替到，唉。（仲有呢度啲人好極端，某程度因為呢度有留言有正負皮喺度，有啲人想呃正皮就講啲痴線野，呢樣野都好似有幾次反映過比連住尼，但係都係冇改）

唔等於你老母唔係臭雞呢個事實

走啦呢個世界係咁真實你接受唔到架喇

你有道理
但我更想對唔係事 而係連登成個風氣

男人何嘗又唔係拎男女平等黎攞著數呀
自己廢無能就話要男女平等：一齊供屋 要個老婆迫地鐵陀仔返工 出街食飯爆房AA制
無能都算 講無品港男認第二都冇人敢認第一

唔係話佢錯，只係話佢原本可以避免呢件事發生，不過選擇咗一個令件事可能發生嘅方向

正如有人用背心膠袋裝住幾十萬現金喺條街行嚟行去之後俾人打劫，邊個錯？一定係個賊錯，但係條友如果要運咁多現金係咪應該用一啲保險啲嘅方法？

Push!!!
屌！睇完片，J完算啦！做乜Q仲要起人哋底？

最尾嗰段港女吹講咗有冇十年

好似話係少年狗訊喎
係嘅又唔怕推
各位狗仔狗女記得小心唔好行差踏錯

真 好難想像係一班追求民主自由嘅人口中聽到女人扑野就係雞
仲有人用啲咩鎖同鎖匙呢啲迂腐過時嘅理論形容男女關係

講個笑話：香港人思想好先進架

原來你真係on9 唔係扮架喎

真唔真？真嘅要幫手推廣下

我根本唔介意你話我老母係雞
我話條女係雞你好介意咋嘛
最好日推夜推依d post
等個個都知佢係一隻公開臭雞就最好

我明 我估物極必反掛。

但都係個句，後生上連登真係易比班極端同化，希望有人會提下佢地姐

黑警又爆醜聞，少年警訊扑野流出片，SLUT !

真相：香港人懶開放其實好保守
始終係華人賤種DNA
幾多年英式生活都洗唔走

真係
好似香港地咁 男幫女食飯埋單拎袋就天經地義
女幫男埋單就食軟飯
AA制就屌人係唔係男人 食餐飯都要AA

如果到時香港男人要強制服兵役
個陣女人仲會唔會講話要男女平等 一齊服兵役
男女平等依個字已經係比人用撚到壞左
有着數拎個陣就話要男女平等乜乜 又女權乜乜
無着數就隻字不提
你幾可有見台灣啲男人話要男女平等
要女人一齊服兵役

你點理性中立都反駁唔到呢個事實

變左集體回憶

兩小無猜年少輕狂為何物

啱 我買馬買波唔代表我要輸錢 我無責任 我只係想贏錢

真
呢個世界冇平等過
如果唔係男人俾多啲地位女性嘅話佢地依家撚有今時今日咁嘅地位？

我睇過一次咁大把都仲記得佢叫郭康妮

真係擔心個女仔會睇唔開
隔離post出哂佢d生活照
J完又要鬧完人仲要整埋gif真係痴撚線

其實真係小事一則
班道德撚就係鍾意畫蛇添足

原來一齊供屋 要個老婆迫地鐵叫攞著數
不如你話食飯一人一碗都係男人拎男女平等黎攞著數

on9
條仔仆街流出就冇人屌
係咁逼死個女仔

唔係我話
我不過係將你嘅logic放入呢世界

條女我唔撚識 我邊到有介意過你話佢係雞
我由第一個reply都係話你logic有問題

你又真係孝順仔
同意自己老母係臭雞係公廁

On9
本身男人天生就係高位乜嘢叫做拎男女平等黎攞着數

證據呢？咪撚鳩吹

好老實，有邊個細個唔係咁同另一半玩
係啲毒撚學生時代冇拍拖唔知姐
我唔信有人細個扑野冇自拍過

推到個po上頂

樓主講得啱, 人地兩個情侶點玩人地的事, 又無搞著其他人
成班毒撚葡萄人妖魔化人, 喱班人真係好撚痴線, 影衰連登

識你老鼠，係你上網講嘢先咁pk。
你哩啲pk毒撚就係咁，網上天下無敵，現實蛆蟲一隻，同啲狗一樣。

無人睇自己係咁推 幾撚肉酸

咁當然係講緊無紅綠燈，無違反交通規則，純粹係唔睇車

so far 1千幾個巴絲支持 都唔算太肉酸

child登不嬲都係咁 冇女就話人係雞
冇破過處就話人公廁 成班都憤青垃圾
戒奶未呀child登仔

你呢啲咁低層次嘅人唔會明 言論自由唔係咁玩 淨係識支那支那 終有一日輪到你

咩年代 講到女仔扑野有問題咁

喺連登學人講人性係咪時光倒流

屌你班咸濕仔 收下把口啦
J完仲要批評人 你有咩諗法 咪放撚係個心度囉
屌你班兒登仔 祝你地班仆街中陽痿

個男仔肯出黎講野未
你都有責任 不論係咪分左手
你係男人就出黎 保護番個女仔

另外 想同女事主講 唔好理班on9仔
搵朋友/屋企人/社工或者輔導員傾下啦 （搵風雨蘭都ok)
Back up 片又再放出黎個d 你地都預小心d
可以告鳩你地下世小心d

最後 好撚心得閒就買蘋果 打國際線啦

係時代進步緊

咁講你每一個回Po推Po都係再一個二次傷害

可能佢地真係冇得扑

話好快忘記果啲係咪太天真
老實講 唔好下下咁睇小個女仔啦
隨時比你想像堅強唔洗呢啲呃人說話安慰

我老母俾人屌佢臭雞又唔會自殺又唔會唔開心
who care？

d臭雞就唔同啦 自己做雞仲怕俾人講
認為自己唔係既 咁有咩好自殺
自殺都唔抵可憐既賤貨一條
不過應該唔會既 公廁都有人奶啦 小事啦公廁閪

成千人護住狗女都要拎出黎威

就算你放疊錢喺街，俾人偷都係個賊唔岩既，亦都無犯法，不過俾人笑你白痴囉

係連登自從上年俾道德撚入侵姐

你唔好留喺匿名論壇啦
言論自由唔係咁玩架

咪讚你孝順仔囉

老實講
係69之前
連登係香港半垃圾討論區
雖然人流好多
都有好多膠post
係幾幽默搞笑
所以都有啲人氣
但聚集左好多係現實中嘅男人失敗者
佢地讀唔成書 讀得成嘅又窮 或者唔上進
無自信心 同埋比女飛
呢啲人唔係得閒黎望下搞笑下
係係到當左係自己嘅暖爐
講女性嘅post呢啲人會群空而至
顯示香港男性底層嘅下限
外國都有類似討論區
同連登唔同嘅係更加陰暗
亦無連登有時咁歡樂
外國啲反社會殺人犯好多就係睇呢啲
所以係連登討論呢啲topic
唔好太認真
佢地同你唔係同一個層次
更加唔會係主輿論
唔好比佢地拉落去同一個level就可以

讀大學個陣社會學有做過相關research

佢話我肉酸 我咪答唔算太肉酸 邊到拎出黎威?

保護JPC，好威威

屌我睇果段點解無樣既

道德撚有光環加持係可以唔計

18-19係JPC
咁所以呢
19-20係唔係？

一陣條女jump左真係唔知點算
依d永遠都係條仔無事女有事

連登已經試過一次㗎啦
教人自殺。

同意，多謝賜教。放心唔會比佢地拉落去同一個level。
希望可以做到相反，拉高少少佢地。

支持

推
終於有個正常post

見你咁努力，幫你推post，等多啲人知呢單野啦唉

講緊要人守貞嘅時候就話男女無平等
講到錢就話要男女平等呀
咁你要處定要平等呀 兩樣都要唔係攞著數?

講得出咁既野既兒登仔係唔會同你諗呢d
佢地活係網絡世界唔係現實世界

奶乾淨d個公廁閪

唔係知呢單野，係知唔好口臭，睇完冇需要加把口

真係展示香港男人下限

港女比d point黎睇下
女人要仆野其實真係好易

駁唔到

樓主開時事台仲要推到上熱門

Cls情侶之間拍片有咩問題
佢都無估到會流出架
同埋講真同男朋友扑野話下自己係slut有咩問題玩得開心咪得
情侶之間好正常嘅野俾人講到係一件錯事咁
一對情侶之間嘅親密行為俾人拎出黎評頭品足對當事人傷害係真係好大

真
有次碌IG 見到有個男仔出街幫兩三個女仔拎袋
個女仔仲要理所當然咁話
終於有個男人拎袋唔洗自己拎
男人一出世老馮就做女人既工具人
女人就一定要比人服侍

點呀公廁雞俾人笑係雞好嬲豬？

我咁講啦，隔住個MON個個都口硬架啦，哩隻係雞果個係淫閪，個個都練神功只屌處女，現實咪全部都要著返佢哋自己口中嘅舊鞋。

有幾多個係女人「被動式主動」嘅時候會冷靜到覺得都係唔好食啦，或者咁講，女人唔俾少少主動佢哋跟本無從入手；見到所謂女神咪煩住人，人哋要兵咪做牛做馬，點會唔仇女

不過認真，條片個女仔你講佢係受害者我真心麻麻覺得，我睇完幾條片，個服務對象都係似條女多啲。當然，當事人未必想流出，咪當素人片睇吓，過一排就冇外人記得，至於佢哋身邊嘅人就麻煩少少；最少我重好記得有個朋友嘅老婆表演如何將一個啤酒樽塞入個閪。

但真係朋友就唔會再提，年少輕狂邊個冇？

你都一樣
反正你邏輯係有扑野就係雞係廁
你條女你老婆都係公廁日閪

正評係標題句野岩姐

同你老母閪事主講咩 懶聖人咁 想條女多謝你然後幫你口爆？
當年阿嬌咪又係咁

真係
阿嬌比人貼都癲左
條女咁細個 實唔識點handle

扑野關你地撚事咩

連登不嬲多反社會人格

同班垃圾失敗毒撚講都曬氣
入去同佢地嘈只會幫佢地推高個post
樓主你講完佢地都唔會明
明嘅話早就唔使圍爐做毒撚啦

所以話連登近一兩年真係劣幣驅逐良幣
講緊道德撚驅逐毒撚

條仔jump左又會唔會有人關注下

咗我同樓主都係現實嘅一分子姐。

CLS個女既先有問題 佢自己揸機架
好明顯佢都係自願
佢可以say no佢又冇 可以叫個男戴套 佢又冇
仲唔係自己攞嚟？

扮聖人繼續炒作先高招

兒登仔好多都係憤青道德傻鳩

Who care個世界本來就係有人食垃圾食二手飯
好似你呢啲 食二三十手雞都唔介意直頭要幫d食一手既多謝你

又blame the victim 男歡女愛之事，兩人都有俾consent先拍，流出就屌個女仔唔識保護好自己。

你班人logic咪同班黑警一樣囉。要怪就怪個女仔唔識保護自己=「你出現得係果度就預咗比人打架啦」

樓主點會認自己有錯

利申：因為樓主個post先知咩事

都幾好奇如果條女因為咁搞到自殺死左
連登仔會係咩反應

條友根本毒撚一個
點會有女

手法係咪好似BLM呢

佢放出黎架？

你班男人要男女平等同處，兩樣都想有就係攞著數！
不過咁，如果第時揾個老公又有錢又靚仔又體貼入微就最好，仲一定要支持男女平等添

咪係囉 咁仆野有咩問題
我只係想講佢話咩女人係貞潔為美德好on9

我就覺得無事嘅
有正就有反
我見 堆波台痴線佬 kpop撚 同堆假膠都未黎料
我怕如果一陣佢地到齊 班道德撚會招架唔住

死黑警

拍得片就預左有人睇啦，唔係拍黎做乜你都幾撚搞笑

無㗎

連登仔一向仇女

咪話唔拍片咪無事囉

連登啲父權文化真係癡撚線

好慘, 但唔會可憐佢, 做人要識保護自己

會有咩反應
個slut咁正咪J多幾十年

我用緊你邏輯
所以你一樣食緊垃圾二手飯喎
反正你覺得同男朋友扑野= 公廁

出面已經幾個post玩緊

但係佢自己拍呢
唔拍邊有得放

你唔係拎master key個笑話嚟認真呀嘛

你睇吓你個username啦先再講嘢啦好嗎？拍片人哋用嚟自己睇架，關你呢班人咩事呀？

cctai 係噤上下
咩都未求証就衝出黎柒
有post踢爆係狗女即刻收曬聲

有咩垃圾 分享下

Slut到寫得你洗為佢擔心

咁你又喺到討論

樓主真心想件事沉就唔好再推文啦

咁就要睇下邊個搞到流出先啦

其實，拍片就冇話邊個係受害者，好明顯佢哋都願意拍（雖然真係唔建議）

但流出就而唔係當事人意願，咁就兩個都係唔好彩，要話受害者就兩個都係（總之唔好拍片）

如果要講邊一方面責任大啲？老實，依度有人識佢哋？條女條仔為報仇放出嚟又得，新女新仔分手放自己前度同佢前度嘅片又得，部電話俾人爆咗又得，所以算吧啦，八完咪算。

唔好同班連登毒撚認真，佢地就係咁仆街，佢地咁大反應咪都係因為自己現實中無女朋友，然後用各種理由合理化自己嘅行為，唔洗同班毒撚勞氣

得佢自己先知點解會流出

肯定唔開觀眾事先

佢地唔影我連講佢既機會都無, 換句話說即係條女同條仔比機會大家
我講都講得理直氣壯!

BTW 見你叫大家買蘋果打國際線都好欣賞你, 加油

其實依啲片睇完打個飛機咪算 連底都起埋有啲仆街

個班係連登仔，你同佢地永遠唔會討論到架喇...

咪就係你啲傻仔大大聲係到屌警犬
然後累全家畀人拉嗰啲
講緊risk management呀

你咁撚蠢就真係死全家啦
如果佢唔拍，或者拍完唔流出，佢錯咁多步比人笑抵撚死啦

屌以後一聽南山南就諗起佢打飛機

佢連基本邏輯都亂到仆街
單都唔會比佢賣啦

如果收到口
呢班人就唔會現實中無所事事
講野毫無文化
淨係夠膽係連登講埋呢啲野嘅垃圾

佢地其實未必有得救
可能注定一世做男人社會低層
終日在「討論區」口硬辱罵女性為樂
事實中 佢地追唔到女 追到都留唔住女

女仔唔好比佢哋打擊到
正常男人亦唔好比佢地同化到
以為咁樣去睇女仔係現實同社會主流
謹記

樓主好心做壞事，果班友幫你放哂全世界都似

大把流出片啦
講真除左港女吹 仲有邊條有咁多人記得

雖然我都唔想講咁多野，
但係我想問無J到可唔可以批評?

台妹素人流出：好撚正
港女素人流出：你地咪撚噤口臭

好事黎，等佢將來男朋友老公唔會比個slut呃

名校 點同普通人

請個専業心理輔助又得

私家偵探查下邊個放片又得

阿嬌而家咪又無事

link?

班道德撚傻傻地，同班白人左膠一撚樣

連登仔思想精蟲上腦
仇女到癲，好心唔好出去害人
大把有處女情結，但又要屌自己條女
又話一生人點會屌同一條女
正一垃圾

不推文個制都唔用
咩居心真係只有佢先知

好過班臭雞呃佢未來老公埋單

你呢啲社會垃圾千祈要孤獨過一世，唔好害到啲女

地產女，其實用依單就可以打停樓主

我係無所謂你明未？

支持樓主
大家一齊捉link舉報
做個真連登仔

一時就女權撚
一時又叫個男仔出嚟保護女仔

你唔講真係唔知有呢單
就算真係記得都好 都唔會咁得閒記埋個女仔咩名咩樣啦

放心，社會大把正常人會接受呢啲女仔
係得連登仔咁介意！咁守舊！咁父權！

我要用道德死光 殺哂你班連登仔 拯救連登改變連登

樓主都幾毒下...打咁大篇野

冇架喇 以後久唔久就會俾連登仔拎出黎loop
走唔甩架喇

話時話其實搞咁耐 知道條片點解會流出未

你無所謂 咁所以？
既然自己一樣奶緊二手飯奶緊二手閪
咁唔好指明係我奶啦 唔需要特別多謝我
明明自己都幫手奶緊

單純講緊依件事嘅話
如果係講緊未滿16歲性行為嘅話，
我覺得真係有爭議，
條片清楚咁樣見到男方內射，
其實如果中左嘅話係會有好多問題出現左。
始終咁細個，加上依家個社會文化，
中左小朋友對於男方或者女方都會有不可逆轉嘅影響。

但係如果剩係講緊話處唔處嘅話就算喇

好心啲人J完就算啦
冇人話唔俾你地J
嘥咁多時間推post
又要起個女仔底
又唔見咁多人上Twitter 打國際線
屌 仆街

講到條女比人強姦拍條片出咁

佢自願上床又唔識保護自己係佢自己攞黎

同埋 而家啲00 後唔一定介意啦
你以為係你呢啲老古董咩
隨時食住個熱潮做kol都得啦

然後走去屌屌自己條女先
費事蝕底

扑野你情我願嘅
如果嗰條係你條女
都會想玩齊啦，中出口爆
分手無計㗎喎，如果你咁講
點為之呃先？如果佢都同未來老公都咁玩嘅話
你唔話叫完雞男嗰個呃未來老婆埋單？
仇女仇到咁，都唔可以正常思考

樓主好心係好事，難得
但唔好太認真
打開咗pandora box, 人已經係邪惡

痴線
個個名校都有錢咩

阿嬌痴左線啦應該日日high野搞到傻左又肥

咪係，保咩護拍呢啲片一定係女仔被傷害？父權心態，覺得女性係弱者。

道德撚趕住拎光環
十四個工作天後先再比原因

有名有姓呀 成個名校圈都會記得啦
如果咩地產Bella Ma都咁多人記得
你估呢條會留存到幾耐

上埋壹週刊

屌比你講咗先

首先個男叫雞係你假設，假設性問題唔洗同你討論。但條女係slut係事實，事實擺左上網比人知有咩問題？如果未來老公願意娶slut當然冇問題，前題係未來老公要知佢係slut

肉便.氣

如果揸機果個係條仔，都可以話係條女唔想但屈服
但自己揸機點拆啊呢單嘢

其實有道德觀念既人或姐一個正常人都會認同樓主

唔認同個d應該都係自我中心個d唔識係人地覺度諗既人

男歡女愛從來都唔係d不道德唔正確既事，正常人都會有性欲，就咁從幾條片就話人淫賤跟本就係將自己既思想強加係人身上，況且就算淫賤又點？佢做自己鍾意既事唔影響都唔得？但加陣就唔知邊條友將佢地既片post上網影響緊大家，就直接怪罪事主？

自己男仔點玩到結婚都得
叫雞，有sp，瞞條女都得

連登仔女仔手都未拖過
唔洗咁勞氣啦

老實講，呢個世界仲係男權主義，男人食女比人讚食女王，女人食仔就比人叫公廁，

就好似你同李嘉誠大家買股票輸幾百萬，人地評論誠哥就叫跌左散紙， 人地評論你就叫冇咁大個頭戴咁大頂帽，on9仔輸身家，

所以呢個唔係blame the victim 問題，係risk management 問題，女仔受既輿論係比男仔大，呢個係社會現實，你承受到呢個risk就go ahead 囉

Btw,警暴問題係非法性，但拍片係好似你咁講雙方自願既，唔該唔好再mix埋講歪理

打大篇野就毒? 解釋下?

不如揾連仔強制del po

女權: 當時想揸機拍，唔代表宜家想。當時屈服於父權主義嘅壓迫，社會灌輸父權性愛嘅概念女仔要服從男仔，令女仔要揸機拍片，實質佢係唔想嘅！

唔係講緊拍片係流出

唔得！要男女平等！屌過人就要坦誠分享，如果女仔屌過人都要

好有潮文潛力feel

只能講條女傻囉
唔識保護自己

所以咪話j 過就算啦
條女都買左咁大個教訓
宜家又起晒人底 為咩先

呢個咪個risk囉，唔拍又點流出丫？
而家打卡文化真係害死好多人

查証到邊個流出就自有公論嫁啦
噤快衝出黎為嘜先

保咩護？宜家一定係女仔受傷害咩？女仔都可以好堅強面對，做咩睇低啲女仔？

寫住SLUT唔係淫賤蕩婦係咩? 樓主答我OK?

SLUT(4)

#712

點睇

唔睇呢個po都唔知有呢單野

奶閪咁低賤你都做屌下滿足到慾望就算啦
我會中出完d一手既留返d精俾你依類人奶
再幫臭雞埋單的了 點會唔多謝你

你真係想煲到件事最大先安樂咁喎
強制del po?
如果del一個 我肯定出面會出返十個相關嘅post
用火水救火 你班友做乜鳩啊
道德撚 諗野真係寧捨特別

真係睇完一次就算
條女睇相唔靚但片就好J啲
不過又無必要起人底啫，起完都唔會有你份屌架啦

不過條女就真係當買個教訓
情到濃時人真係會變得on9

睇完你個留言就知道思考好重要
你咪就係差呢樣囉

熟嘅人圍內係一定會記得 咪話流出啦
前幾日見班中同都仲有講行山果班MT
你太睇小女校啲八婆可以有幾盡

其實連登仔真係要睇多啲美劇

開闊下自己對性嘅眼界

去到廿一世紀

都仲會有slut shame

廿年前嘅劇friends

啲人幾個月無扑野已經係一個笑點黎

屌 睇下最新個pin啦 人地有公開聯署屌鳩啲黑警
唔好再屈鳩人啦

點流出的

斬腳指避沙蟲
道德撚真係同中共一鳩樣玩加速主廿土竹手

自古以來都係帝制

真係唔g

明啦，推

排隊

認真，樓主連登好多種人，你都見到依個ＰＯＳＴ好多人都唔同立場，你講咩嘢連登仔就仇女，其實都係地圖炮一次打哂。你係阻止唔到有人講：「我就只屌處女，其他都係二手閪，全部都係雞」

你現實少少去諗，如果當眾佢都係咁講，之後會點？所以，其實點仇女法，去到現實都係另一回事，更加唔需要討論乜嘢「你老婆老母唔係二手」，真係多咗。

首先好老實，暫時個社會底線只係要求對方唔好「出嚟賣過」，依點係男女通用，再講咩嘢唔係處女就唔要，佢的確有權咁擇偶，咁就祝福佢可以搵到個處女，其他性格條件都好嘅。

連登仔未扑過野 梗係唔知咩叫性生活啦
以為啲女扑野淫就平時都淫

口德邨居民

恨不得藍絲死全家。但頭幾版一早講明，依個POST唔係對人對事，係對連登風氣。

你唔好撚on9啦, d女知你對佢張相打 j 潮吹都黎唔切啦

其實大部分熱門講兩日都沉哂底冇人再講架啦
你係都要keep 住開新po講

呢個類比真好撚ON9

鳩似鎖匙所以可以相提並論？

推啊dllm成班兒登仔 平日仲講乜撚野人權公義
打飛機食花生滿足自己啲獸性算啦

聽啊叔講 條女去外國啦 鬼仔who fk cares 呢啲佢地snapchat自己post比fd睇添

呢個真，點解今次出邊咁多post
我懷疑都係男女事主或者佢啲朋友
想話佢地都無辜之類

因為香港人就係支那人 一尻樣
琴日有個阿婆比狗帶整死咗冇人去幫手 就話支那人不意外
你睇返依加 兩堆人咪一尻樣
兒登仔重要扮哂高尚咁

態度正確

我唔識佢

係嘅 係嘅

你仲未明自己邏輯？

你中出都好 你都係中出緊隻臭雞公廁炸
以為自己有特別高級？ 自己屌嘅唔係臭雞公廁？
你條臭鳩一樣浸係d公廁閪水到炸

你頭先又話冇所謂 呢家又講到自己可以優先食女
搞清楚邏輯先啦
作為一隻臭雞嘅二代 你有咩咁巴閉覺得自己高人一等？

無啦啦又屈我買單
我由頭到尾都係話同男朋友扑野=雞 有問題
你咁都可拉到我要幫d女買單

啲鬼仔朋友既女朋友都照上喇

咁就真係好朋友啦
驚死無人知道自己個朋友做過乜
愈幫愈忙

有咩問題?

我反而覺得係香港嘅性教育做得好差
咁後生套都唔帶 唔好彩中咗就一世

我係覺得相反，我睇完三段片之後覺得有人想攻擊個男方

啲抗爭post大把係咁撚樣推架啦你有冇㩒過入去啊？

口德係用黎管自己嘅
唔係用黎管人地講野唔畀人講
有啲人總係唔明

陳冠希2.0

痴撚線，睇下流出都有道德魔人
全世界都係咁傳架啦，你當4chan 2ch 果啲死㗎？
咩都屌連登先

現你個頭咩現
當初高登明明個個自怨自艾
點解無端端興起「雞，全部都係雞」依種煸動式極端仇女式思想，咁大轉變？
點解咁橋冇耐連尼住就篡壇啊？
pr囉。
點解當年高登得小貓一兩隻反處女反仇女，一過壇連登即刻一大堆牛鬼蛇神出來反依樣反個樣啊，係要製造兩極風氣？
pr囉。
點解今時今日打個j都嘈啊？
pr囉，你重叉隻腳埋去，好難唔懷疑你。
重話要正視要教，駛唔駛老豆教你點上論壇啊？

冇咁誇

連登仔不嬲係呢方面都戇鳩 成班都未撚扑過野

我係當時男女真係多謝樓主熱心捧場

賤渣畜生 講你啊

去公廁既人無問題㗎個個人急有得去都會去
但無人會想奶一個公廁 當然有好似你咁既例外
你去撚完個公廁仲奶返乾淨仲奶埋人地個公廁

黑警啲屋企人班垃圾就無人狙擊，欺善怕惡班仆街就叻，好似未同過女人做愛咁

咁呢個係咪抗爭post呀
一手將佢由成人台變時事

支持推到依d臭雞仆街屳家唔見得人為止

如果女人講貞潔，咁男人就係講能力，唔係性能力，係工作能力

當一個男人要求女人貞潔而自己唔係的話，咁唔該佢都有返咁上下的經濟能力，唔駛另一半出黎做野

咁就公平啦

識著呢啲豬隊友真係喊3聲

條女點算我唔知
條仔要坐監喎

呢樣真 樓主都係開post搵啲同佢一樣自我感覺良好既人 但佢做緊既只係炒返熱件事 條女真係多得佢唔少
仲叫人推po真係笑到我肚痛

樓豬唔差在推到1001再開新post
繼續發揚道德真理

放過人啦人佬，咪撚咁賤格，比啲同理心

屌你老母，黑警犯法都有撐，樓主五毛請小心

連登班仇女變態毒撚點會溝到女
同自己條仔扑嘢俾佢哋講到去做雞咁，成班葡萄撚

扮哂有point，傻仔

屈鳩人藍係有乜居心？幾年前嘅活動代表到而家嘅政治取態？

去過公廁以為自己人上人
把口話無所謂 但梗係要令自己望落高級d

做咩依個時候又變左做specific 講奶定屌
依個唔係討論重點喎
再者一開波係你講奶先架
討論返同男朋友仆野=雞先啦
你屌完個公廁就覺得特別自己特別巴閉

咪撚煩啦道德撚呢到討論區呀，你估文化中心呀？

好擔心條女

鎖你老母咩
同條仔做又唔係同全世界做 關你撚事咩

你個名

啲post收咗皮

同意 靜靜地J 完算 推

打完J未算啦
洗唔洗推死人
條女仲要係黃
果然連登垃圾逼死同路人最撚勁

講緊奶公廁=低賤 去屌公廁無問題呀
但你會追住黎奶就特別低賤囉
討論for ??? 話佢係臭雞係咪要屌過
我最想推到d臭雞仆街死唔得？死賤種

仲講鎖同鎖匙真係好撚柒架

擔心佢唔夠出名推

D post 俾人刪哂啦

一巴車落去
樓豬面對現實啦，你咪又係一樣

班on9仲好意思話上連登做乜咁有要求
講得呢句好明顯係唔知以前舊登係點 兩登個價值係乜嘢 同埋自己係劣質user帶壞風氣嘅現實
以前舊登係唔會講「港女係雞係公廁」呢on9當有趣嘅垃圾Phrase
以前舊登玩膠真係笑得出 當年仲係香港無厘頭文化新力軍 唔多講自己睇網典
但係連登而家主力變咗做嗰d仇女痴撚線死毒撚 自以為攞正牌宣揚垃圾價值觀 幽默係一種修養 而呢班撚樣係唔會有
如果無上年運動同連豬呢度只會垃圾落去

扑野無問題，但拍片就有風險，你拍得出就預咗有機會流出，風險係要承擔！興趣唔係大晒嫁啵!

好撚同意

Delete post有用？網絡上傳過既野就係一世

你自己spin左題目就等於係咁
做屈我追住公廁黎奶 打飛機真係開心
冇人話屌過先可以話佢係臭雞喎
咪撚成日亂加邏輯入去

我都係提醒下你話人臭雞賤種時
你都不過係類生物 相煎何太急

你開post咪又係推起件事，push乜9啊

你以為呢度教育電視? 連燈就係咁撚樣架啦，佔個道德高地聖人mode 做咩撚

其實係，遲早pornhub 都會見到

我又唔會唔開心又唔會自殺
睇到啲臭雞話想自殺我就特別開心了

一多女人上已經上咗道德高地
上年直頭變埋道德天堂
好地地個連登比人搞臭哂

講真
我一定推呢個post
因為推呢個post既同時係推埋條片
淫娃要為自己行為負責

點解個男仔可能衰11，而slut咩事都無

係講緊冇人講背後嘅原因呀
真係care有冇依樣野咩
講緊點解女方咁做就係淫賤鹹濕 男方就恭喜佢

做過雞想從良無咁易

啲片如果係post 喺pornhub 就唔會再有樓主呢啲傻鳩衝出黎柒
揸自己部電話拍片 流出埋 走去怪人開心share 嘛可以叫條女以後醒啲
呢個世界無咁多起底，9成都係識嘅人出賣佢

呢單野過兩個月就無人記得啦
好介意又有啲家底咪去轉去外國讀書洗洗底囉

PUSH

寡人笑撚左
有些事情就不要拆穿

已經del晒

見一個post block一個煩撚到 成版都係呢個post

其實好多人都係睇完share下俾朋友就算，過多一排無人記得㗎啦

你係咩啊咁

成班食晒提子咁酸到仆街 連登仔冇女咪憤世嫉俗囉

好正，Slut，俾人狂插

聽講條女狗黎
你藍屍？

會講道理識理性思考就唔係連登仔啦

人話
p牌推唔郁

同連登仔講人性

聽講聽講，JPC唔撚係狗呀碌柒
條女仲有份簽同狗割席嘅聯署

推到個Edison負責任 娶左條女佢

其實唔明點解佢會del post, 咁多其他人既又唔del
好唔公平

真心 連登唔係講道班講邏輯既地方
太多小朋友
mk 偽韓 低學識毒撚 充斥住呢個討論區

填鴨式教育令好多人喪失咗用理性角度諗嘢既思路

MK同偽韓唔係問題，問題係有大量風向五毛+仇女變態毒撚+心智未成熟中學雞

就係樓豬呢啲道德撚搞到啲source del唔走

係喇係喇
一向係咁鼓吹就一定岩喇
都唔知笑你食古不化定羊群心理好

社會風氣一向鼓勵生育，養兒防老，三代同堂，
你唔撚鍾意生同養，唔撚鍾意成屋爺爺奶奶老婆仔女孫仔孫女齊齊樂也融融咁住，姨媽姑姐問問問幾時成家立室買樓生仔，請你都出街遊行示威喎

個聯署係邊？
拎黎睇下
少年狗訊唔係狗係乜柒呀？
又左膠發作？

讀書唔成嘅人就會咁
細路仔唔好學

睇完就算啦 仲起人底
得罪你咩

講白啲 mk 偽韓 都係讀唔成書既fuck boys / 蠢閪

連燈ADMIN 收到oRDER 篩選言論，保條女既POST 就唔係cp, 插條女既就全部cp

網絡世界攞道德高地只係滿足自己 對件事冇幫助 你愈講就愈多人想睇 呢樣嘢唔係連唔連登嘅問題 成個社會八卦嘅人何奇多 不如正正經經教下啲後生要保護自己 廢事第又聽到啲佢好愛我所以咪拍片呢啲on9理由

我淨係諗到幾種可能性：
- 現實生活溝唔到女
- 俾女人欺負玩弄但又唔敢出聲
- 小氣計較作為男人要幫女人手，而呢一世可憐到無女人調轉幫過下佢

希望各個中學/大學強推辯論比賽
真係要提高下香港人既邏輯性思考
因為太撚差 成日同人講幾句就疾到人地無聲出
香港人最叻就係老羞成怒 唔夠講就發脾氣
「咁我係咁架啦」「個個都係咁架啦」「咁你想點呀」
唔係自誇講嘢勁 係香港人真係唔識反駁 口快過個腦
我相信大家都遇過上面啲對白 除咗俾粒對方 都唔知講咩好

老實講
如果連登班毒撚唔係毒撚
而係玩開既正常人
根本就唔係有連登出現
你睇到佢地啲人連扑野方式都話唔正常就知佢地某程度仲保守過清朝

現實係咁喎

上面啲兒登仔好肉酸

男女平等 點解一定要男要保護女 唔可以女保護男

連登黎，你講真話會俾人屌

係咪可以叫條仔十一哥啦

無睇 係邊有

又話要保護條女 自己又係到出PO同人討論 笑撚死

一浪疊一浪
通常睇完share完J完就好快沉無人理

但一有人出聲話停啦唔好share啦
就有排都唔洗沉

終於出現了

我有諗過樓主係咪曲線繼續宣傳件事

唔會你放心

拉
你呢個post同時事有乜關
人地開感情台關你撚事
又唔見你開post話咁得閒炒股賭波不如打國際線?
學你咁講，咁得閒開埋啲垃圾post打國際線?

好多人支持你架

㩒錯，拉返

人哋Mock返比家超咋？

撐呀樓主，連登仔不嬲係咁架啦 第一日上黎？
手足前手足後 屌你老尾到頭咪最快割 上黎笑下算啦

真心讚樓主嘅
長期以嚟就係stereotype咗男人多性經驗就係食家、player，女人有/多性經驗就係臭雞、唔自愛，如果條片流出，唔理當事人係咪自願，啲人都係又要睇又要鬧，而且多數都係鬧個女仔係雞、唔帶眼識人、淫賤，或者對個女仔評頭品足，都有人會對男方嘅性器官、性能力俾comments。我想講嘅係，人哋做愛關你哋撚事咩，又要睇又要鬧，條片係非自願流出，如果笑個女仔淫賤唔自愛，咁你班男人個個去屌屎忽啦，同你做愛就淫賤，唔同你做愛就性冷感唔愛你係咪出面有第個，你哋有冇另一半架，有冇做愛呀，有呀？乜你個女朋友/老婆咁淫賤嘅？擺上嚟俾大家睇下你屋企隻臭雞啦 佢係雞，你哋咪雞蟲囉

日頭啲正常人先出返嚟
尋晚半夜成班仇女毒撚

有幾on9先會覺得抗爭po 同樓豬個膠po一樣
你仲柒過樓豬

That’s why 我始終講唔出口咩我真係好撚鍾意香港 因為有一堆香港人真係好撚仆街

啱呀 有冇link

高質我上連登托
連登就係要夠低質

賜酒

終於有人話

唔係 香港尤其兩登係特別mean同賤

話口未完

#829 即刻有

每個地方都有仆街架啦

我好認同樓豬講既野 不過上連登 勿認真
係呢個見到女人就話係雞既地方 覺女人一定要係處女pink lin D級 但唔肯扑又話人扮上菜既地方 唔好expect太多

其實講黎都曬氣 流出得就預左各大影片網站都有
樓主不如翻譯其他語言去談道德
流出影片俾人知道 成世人有條刺係心
唔通睇人扑野會考慮咁多道德問題?仲要PO上連登 成班食花生啦

如果係既你應該要上下日本同韓國既forum

算啦 你去reddit 4chan行返轉d外國人分分鐘仲癲過連登仔
想整頓風氣都係留返啖氣暖下肚啦
網絡世界又自由 講野又冇後果冇責任 人性最醜惡嘅一面可以完全展露

咪係，我都唔知啲人嘈乜，又要入黎一齊講。
咁不滿不如現實生活做啲有建設性嘅野啦

所以話女權興起係有原因

Link

再次證實香港人同支那人本是同根生！

現實觀念放係網絡世界度

Block左你好耐

係咪已經冇人講蘋果日報?????

我係覆#1現實係咁
我同意佢講ge野喎
但現實就係啲人把口唔收
鍾意發掘人地私生活
係咁殘酷

我都係陳述事實喎
係咪上連登覆個post都要一大篇寫到論文咁覆先得？

即係我支持樓主講ge野都唔可以用幾隻字表達？

我要就佢每項所講ge野表達返我支持邊個位先可以？

同意，仲有一班幻想自己好型好勁好成功但現實就係垃圾既人

成班毒撚係度攬道德高地實情葡萄仲要二次傷害啲小朋友

你兩邊都屌晒喎
BTW 含晒撚都叫小朋友

blame the victim

社會現實係仲未改變到男人屌得多係好個心態
你見部分人爭住笑人毒撚就知
同佢地口中嘅男權其實係同源
尊重人地諗法 唔好事事上鋼上線先係正路

其實你正正係佢所講ge人
不過睇黎你無自覺

又想話人
但又唔敢quo返我個回覆
就咁打＃829咁樣搏我睇唔到？

你呢種咪就係佢所講嗰種人
又想出黎威
但原來對住塊鏡講自己好威，自己J自己

其實我諗唔明點解屌得多女係好

港女唔該面對現實

2020講女人要貞潔守婦道，
係咪講埋以前都係男人賺錢擔起頭家？？

意志真薄弱 講幾句就自認中國人

樓主啱啱睇完條片打J
而家入咗聖人mode上嚟講經

原來真係戇鳩仔有樣睇 唔阻你繼續討論 慢慢係度搵下人性光輝 最好keep住開 2 開 3 直到無人提 千祈唔好停

Cls連登仔思想真係好撚恐怖
有咩事淨係識講條女問題
係啊 咩事都係條女錯啦
成班有病

屌你老母啦，依家條仔打飛機片夠流出，有冇人可憐下條仔，仲話佢衰11分分鐘咁就一世
拍得片寫埋slut，俾人講就要預左啦，又要做雞又要拎貞節牌坊？

條女(SL人UT)冇錯
條仔衰十一都冇錯

冇link先係有錯

所以係連登仔眼中愛情係得性

well said

佢衰十一冇人逼佢架喎 你咪撚講到好似條女錯咁 依家條仔犯法定條女犯法

佢拍得片寫埋都唔係俾你條毒撚睇啦。

呢班咁既人仲學人反抗？

你上緊嘅係連登 唔好係度討論人性

既然流出左，你可以選擇睇完backup 以後回味
但好多人把口就係咁賤，係都鍾意對人私生活說三道四

拍片都無人拎支槍指住佢架wo
無前居都算鳩數，有天真嬌做前人，拍完淫照俾人講到全世界都知咪一樣可以搵人埋單再飛人

明知有風險自己做既野唔該自己受返，唔好同我講她只是個孩子

當年EDC 同柏G 走得太前

我都唔明有咩好睇

希哥個堆片del埋啦
比人非法復原流出
到依家咪又係一堆人屌黑鮑
冇人屌過手賤偷人片個條友
永遠有人鍾意blame the victims

直頭係偉人

拍完如何安全儲存算唔算一個責任

屌你老母樓主你有時間關心條喇沙仔
不如上Twitter做任務 去推其他有用post啦
而家又上熱門阻住其他認真post行動post
你呢一年又有無用打飛機既時間關心香港？
拉

唔駛講到咁傳統思想 其實好簡單 因為評論果班係男人囉 咁緊係討論條女
成班男人討論條仔淫唔淫唔淫 你估真係基登咩
同埋真係冇討論條仔咩？話佢長話佢識食話佢package好又唔叫討論？
仲有對男人嚟講 話條女淫其實係褒義 同話條仔package好一樣 咁其實有咩問題

講條女淫可以係褒義 都要啱context㗎
你覺得啲人話個女仔淫 話佢係slut 真係褒義咩
同你係張床度屌條女 講條女淫 好明顯係兩回事啦
仲要將讚條仔package好撈埋一齊講

班連登仔就係痴撚線
係咪成班處男黎
個口吻會唔會太黑人僧
男同女拍片有咩錯？
錯都係流出個人既錯

真係要查我諗vpn都未必救到佢
不如諗下班懶狗會唔會做嘢好過啦

推 完全同意
痴撚線我一路睇住d留言一路覺得好心寒
完全無諗到d痴線cm咁多正評

連登仔真係好顛價值觀錯哂

話個女仔淫點解唔可以係褒義 當同fd傾偈 你會係
正 條女好淫
定
屌 條女好淫

如果係貶義又點會讚條仔識食 個context係羨慕多喎
slut就佢自己寫嘅 關人咩事

Well said

如果條片唔係個男仔放出嚟
其實個男仔都慘

因為所有男人都淫賤鹹濕囉
相反女人就唔係個個都咁淫賤鹹濕，願意去配合滿足男方性需求
根據物以罕為貴，自然係個男仔執到
相對地如果你搵到一個唔鹹濕嘅男仔，三上悠亞全裸係佢面前都不為所動嘅，個女仔一樣係執到

其實我係想揾朋友
但睇黎呢到無

你唔帶錢出街咪唔會俾人偷囉

咩年代

樓主第一日上連登？

拍片又唔保管好 後果咪自己承受
點解個男仔就要負責任解釋
條女就唔撚洗？
都ON99

好多人私底下都好想自己條女玩到咁啦
都唔知有乜好鬧
當然前題下雙方都夠秤

啱

又要條女淫
又要嫌人太淫

要j 流出片
又要話人slut

你肯定佢識三綱五常？

佢自認嫁slut

佢「咁個世界係咁呀嘛！」

係呀係呀個世界係咁就啱咁抗乜爭? 中国係咁架啦咁多年黎都係帝制有咩問題?
咁講呢班人同呻拍拖出去男人要比錢嘅人唔知係咪同一班人呢? 如果係嘅話唔知幾時出去又示下威?

唔知班人係青頭定係性生活乏味 條女又唔係百人斬 有咩問題

Link?

你條女比晒叔伯兄弟睇晒

提議中國政府搞返個貞操碼

推乜撚？愈推乜愈多人去搵條片嚟睇
大家shut the fuck up 然後由網絡掉淡對兩個當事人更好

肯定就算逼到條女自殺
d連登仔都會繼續slut shame 話佢咎由自取
講真睇完j完咪算 又起底又剩有咩意義

問題係屌您老母我片都未撚睇到

仲放係cc tai?
國家大事 呢啲咁既花生咸片放番去成人台
拉

好彩睇返正負皮哩啲思想奇怪既古代人係少數

連登不嬲都鳩噏架啦
你入到黎青山
唔通話入面班院友痴線咩

可以點保護條女？
由得佢fade out咪算

我同意好口啲
但係片呢？

冇得解 社會就係咁

咪玩啦
成廿幾個po通街都知啦
你地係極小數
del左po之後係可以唔講既

啲青頭連登仔，一邊就開po話自己條女性冷感，乜都唔肯玩，怨條女唔想搞野；一邊就話人地條女咩都肯玩，話人淫蕩。

情侶之間玩乜野，唔搞到人的話，玩到飛天又如何。成件事最大問題係點樣流出，乜野都證實唔到就鬧個女仔。

屌啦星，做番啲正經野啦，內覆外患仲開幾百個post討論人地性事。

中文u? 都話識你老鼠，你係鴨，你老豆做鴨生你，千人斬。

推
有時真係唔係一句上連登勿認真就可以了事

ON9

都唔知啲人點解講得出呢句同比卡超話你唔出現係示威現場就無危險一樣

崇日撚係特別無腦 唔好怪佢

純粹想問下
點解呀嬌當年就比人笑到仆街無人護佢
除咗因為呀嬌太柒又移花接木等等

計唔到會流出既Risk咪抵死囉。冇架喎你爽左賺左唔洗付出代價？
D人過大海，買牛熊輸身家你哋唔可憐佢。

唔知你乜9比喻黎 淨係想睇你第時生左個女仲會唔會叫佢貼大床送大樓去嫁人，啲冇品冇能港男養唔掂就先聲奪人話女人現實，少少野就話人「港女」咁侮辱 ，唔好話你地仲現實又度叔計較小家
要個女貼埋你既老婆本去娶自己？同你捱仲要比你唱到國外唱衰港女個朵 咁既垃圾港男不如衰衰地入贅認食拖鞋飯 生到個仔跟女方姓啦，冇資格要求女方咁多野囉

見兒登有返個正常人 幫你推下

有人JR咗，勝訴，所以改咗

連登仔把口真係好臭

喺，真喺今日先知原來可以咁多dry到痴咗線嘅人，特別嗰堆幾百like咩叫條女做電子雞嗰啲，好彩有啲幾千like嘅等我知道番原來都喺有正常人嘅

利申半年冇扑過嘢了，都幾提子，但唔會咁囉

Tui this

大家推完依度去戰線po thx

今晚9點cctvb戰線大家都有依份魄力推就好了

屌你老母以前夠講君君臣臣父父子子啦
你做乜鳩反政府啫

啱啊，reddit成日唔夠人打國際戰線，r/HongKong得個一兩個手足推po。

想J女既，講真，reddit 個d NSFW (自己上reddit搵下）仲正

樓主又成功推起件事 依啲嘢都係等時間過啲人慢慢忘記㗎啦 出黎撐腰又越炒越熱

On9連登仔早日斷j亡

因為現今女性仲係鍾意以前嗰種心態，女人一定係弱者，最後男人要有樓，佢哋唔洗做，結婚要收禮金，要做小女人唔洗做，所以女人都應該要潔身自愛小小

你都識講兩件事
咁佢唔拍又點會有得流出
事實同埋有因果關係喎

女仔唔出世就唔會比人強姦Tim

咁撚樣你都攞到嚟比較

幫你拉多幾野收埋個post 皮啦

連登大撚把咁既人 講得曬咩 過一排咪打回原形

同一條仔扑野就係做雞？咁你老母。。。。

同意樓主

偉大

樓主 是日最好回應

喂又slut又封咀又口爆
又自己揸機
唔係淫低都唔信啦

比較就係比你睇下你個例子有咩問題

拍->唔一定會leads to 流出

冇因果關係

好撚煩！睇完咪又係果d野！又唔鳩識佢係邊個，又唔係黑警，討論半晚都嫌多！未睇既，睇唔到既唔使失望，根本求其上網搵段無格短片都精彩過佢(鐘意睇對鏡頭打飛機噴醬gay既你例外)

佢唔拍點有得流出啊

咩唔一定
你就真係滑坡啦

拉

女仔唔出世點比人強姦

所以你咪已經假設左得女會被人強姦囉

死白痴仔

討論區唔俾討論區嘢你估你真係大撚晒咩

冇假設 唔好打strawman
問緊你女仔唔出世點比人強姦

咁男仔唔出世點被人強姦

你意思係咪叫人唔好做愛

開個po啲人就會改變咩

唔會話佢哋抵死 但係拍得出就要預咗有流出嘅風險
網上咁多過來人唔會冇睇過佢地點樣收皮

(最on9嘅都係覺得點解會拍低自己罪證)

見你咁撚戇鳩認真覆下你

1. 你自己都識講流出同條女性生活兩回事，放條片流出嗰個係仆街，但條女淫有咩衝突，16歲先可以扑野，咁我比撚盡條女17好未，比人破處無耐就又SLUT又口爆，咁都唔撚淫？？

2. 條仔係有份，但點解個個淨係話條女唔話條仔。樓主我唔知你男定女啦，但我想你諗下男人做百人斬難啲，定女人百人斬難啲，本來男人要搵閪屌就難過女人，咁佢搵到之餘，仲氹得掂條女同佢玩咁多花款，咁讚嘆下條仔有本事（靚仔／有錢／有口材…）都好平常啫。
如果你想話咁條女都叻啊，搵到個咁有本事嘅男朋友屌佢個閪，你叫佢公開招募，我肯定搵到無限個比呢條仔更有錢更好條件嘅肯屌。

3. 你要口爆拍片玩咩都無問題啊，咁係兩個人嘅事，最多都係話佢淫。咁但你拍得就知有風險流出架啦，依家流出左咁大家咪睇，評論都係話淫咋嘛，最多都係話拍得預左，無得怨人咁，定係你覺得淫呢個詞好負面先，你又要平權嘅咁咪話埋條仔淫囉，條條都仔淫架啦

跟你"咁佢唔拍又點會有得流出"個logic冇錯，男仔唔出世又點會被人強姦。

你唔好再打strawman，我冇叫人唔好做愛。

講野用下腦，理解下人地講咩先。

年年新年回帶果時又有無人話過阿嬌好慘???屌你老母樓主係咪兵黎???

你咪自己諗乜就乜

出世唔一定會被強姦，強姦人就一定係錯，所以你就一定係滑坡，原因：出世係冇得揀

回返你個正題唔拍片就唔會有流出
咁佢係咪有得揀啊

到你啦

大把人話阿GILL好慘

支那人先會覺得人地講公道/稍為善良少少既說話係為左利益

講返強姦 夜返屋企/著得暴露就要預咗有遇上痴線佬嘅可能 你改變唔到痴線佬 唯有可以改變自己 控制自己 唔好事後先喺度後悔點解當初要拍片 點解會著得咁暴露咁夜返屋企

你咪自己諗乜就乜就避曬，有料。

由頭到尾都講緊兩件事冇因果關係，拍唔會自動流出，流出先係問題。

拍唔拍係有得揀，但有得揀唔關兩件事有冇因果關係事。簡單講你離題/轉移話題/spin左個centre of focus。

又strawman又spinning，師兄睇下依到。發覺同你講d野有d似

我希望個女仔可以順利咁過
大家好善忘
好快就唔會記得 唔好自殺
慶幸連登仲有人講呢啲說話
有得揀返轉頭 佢都唔會拍啦

個人嚟講 真心唔建議拍片
拍片無錯 但錯係其他人無經當事人同意發佈
你又唔會知邊啲人有可能會利用你嘅信任攞走呢啲片or相 真係要小心

佢拍片 放上公海 比人睇到,有人討論
我錯囉?

網上世界係咁架啦

3

咁咪即係佢揀左拍片預左有機會流出囉

睇呢度得啦
你老尾你唔識自己講自己啲point 啊

Ok

笑到肚痛

幫你推 推到全香港人都睇晒

你慢慢幻象自己可以拎尾獎彩
夏蟲不可語冰，曲士不可以語於道者

喺到貼圖攞尾彩

唔撚拍片咪無事囉
比條仔拍自己做賤自己好極有限啦
條仔拍得片擺明食家
唔好係到講明明自己受害者仲要比人話
你連自己都唔好好保護怪得邊個

繼續打j

舊登也好連登也好，都係麻甩佬聚集地方，有條咁既片流出一定係搞成咁，唔會因為每次個别有人呼籲而改變

真心覺得樓主如果好接受唔到呢種生態既，唔好上黎，睇post都免

我自己就冇討論過條女點淫，但你所講既對條女唔公平，要話翻條仔先岩既講法，姐係我屌佢地係狗男女，男既淫女既蕩你就會舒服少少？

點解你覺得性生活同流出一定係兩回事？就係佢地喜歡做愛拍片換取快感，令佢地暴露喺流出既風險上啊嘛 姐係我當你喺課室打J比人發現左影左相，可唔可以話，佢打J有乜問題，打J還打J，比人發現還比人發現？

同樣道理，佢地根本就有一個唔健康既性交習慣，點解呢點唔講？用熱褲女仔比人姦做比喻真係唔啱喎，唔去強姦人係基本，唔去評論一條流出既性愛片都係必須？

請大家高抬貴手 積少少口德
片你都睇左喇比條生路佢地行啦

我某程度上同意你講野既。

但係接受唔到
1呢種生態既就唔好上黎講唔過，咁同藍絲話唔鐘意中共就過外國冇分別。
2課室打J同係屋企拍拍拍兩回事，冇得比。課室公眾地方唔應該打J。屋企唔係公眾地方。
3.點定義健康既性交習慣，指教下
4. 評論時可以唔好太口臭

admin仲要幫樓主破埋1001 molamola

連登仔邏輯真係好怪
一個女仔同男朋友扑野
就話人淫娃蕩婦
成件事根本衰十一同流出先係重點
犯法之餘仲冇道德
仲要有人不停問人拎seed食花生
精蟲上腦又仇女既死毒撚真係可怕

但大部分人都只會指條女淫
係黑鮑嬌事件大多數指條女個鮑黑
但冠A都係比人話玩家多 評價多數正面
始終女權社會下好多方面都係女性有着數
但只要牽涉到性愛片 同淫盪方面
大多數人都會指責女性作賤自己
除左av女優同雞之外

繼續打j

淫到癲左

香港開埠以來最淫女學生（仲要讀名校

唔係處女唔處女嘅問題

佢而家唔係普通扑嘢喎
係16歲都未夠俾人破處 仲要sm
你覺得接受到咁我冇嘢好講囉

1. 咁用「連登主流係黃，藍既唔上連登」做例子，算唔算解釋左呢個生態問題？

2. 屋企唔係公眾地方，當然可以拍拍拍，我係針對佢兩個拍片呢個行為，課室打J係一個不正常既行為，我亦唔覺得扑野拍片好理智，你去啲咸網睇下，有幾多港男港女片流出又剩，你一拍片嗰刻係咪應該要有準備？正如你喺課室打得J就要知風險？唔好再用熱褲強姦論去駁，呢個係法律問題且大是大非，唔可以相提並論

3. 我所講健康性交習慣已經講左，唔係話佢玩仼何招式有問題，只要你唔比人知，點扑野係你自己私人事，扑得幾爽係你個世界，話知你倒住立扑野都唔關人事，我咪講個問題就係佢選擇用拍片去換快感，呢個係心理上障礙一種

4. 我又唔覺自己特別口臭，冇鼓勵過人鬧條女/仔，只係覺得唔洗一味將呢啲事勾上女權主義再無限放大，根本係人都知過一排人人睇過就冇人會再日日講

從來無人解釋過點解女人係鎖男人係匙

完全同意第5項

原本就冇咩人知
你地越推越勁

咁鐘意sm呢？又健唔健康？痛到雪雪聲先高潮到，有問題？當然唔會去到獸交，因為會犯法。

人嘅性慾係好多元。拍片影相先得到快感，咪即場睇住大家del片囉。

anyways, 我無睇條片。我只係覺得人哋點玩都唔關我事，但唔好做仆街嗰個。

下 睇人仆街不嬲最開心

我又完全認同你講拍完del呢個point，當然拎到條片然後爆出去嗰個一定1000%好撚仆街既

咁佢又冇玩到sm/獸交，我冇唸到咁遠所以話私底下點扑都ok

同意樓主，一個post睇晒班人有幾垃圾

200% agree

其實不論男定女，假如對方真係提出話要拍片影相的話真係要諗清楚，因為有機會係未來啲相會流出，除非你唔介意啲人拿你嘅相黎打飛機啦。
諗清楚唔想影的話就拒絕，無人可以迫到你。
對方如果堅持要影的話就著衫走人，唔好被所謂嘅「承諾」呃到。
就算對方唔上傳上網，難保日後有其他人會拎到盜取到呢啲影片相片放上網。
唔係去指責今次受害人被影相拍片無反抗之類嘅事，而係要去令所有人不論男定女都識得係一段關係之間保障自己。

難聽啲講句 條女跳樓都唔使可憐
男同女都係自己攞黎
自己攞撚住部電話影 好似人地逼鳩佢咁
柒咗就要承擔後果架啦

好撚中意深喉死淫閪

1. 我覺得唔算。 因為依加，套你例子，主流係藍(仇女)，黃既連登仔返而要走。連登就算唔係黃，都應該中立，唔應該係藍。 藍黃係比緊仇女心態。依個相信大部分有理智既人都支持。

2.我覺得扑野拍片可以好理智，唔理智只係流出依樣野，都係我一直針對住既。

3. 姐係你指唔健康係拍片去換快感。依點我冇補充，都不全認同。

4.唔係話緊你口息，誤會我SAY SORRY。講緊其他連登仔唔係唔可以評論，只係評論時可以唔好太口臭。

謝 指教

流出係佢地risk mgt做得唔好
咁唔代表唔可以屌啲人口沒遮攔咁評論條女
大家食完花生咪算囉 唔洗講到人地唔死都冇用下話
我諗樓主都係想咁講啫

推！

想問下
唔係公眾場合扑野有咩問題

SM 含撚 69 喱d性興趣正常人都會有

話冇道德果d係未扑過野定點？

無數正常女仔鐘意享受被征服，所以會叫男方叫主人，自己做狗乜乜柒柒。明明就好撚正常既件事

青頭毒撚死埋正邊打飛機咪算撚數，果班女權撚床上面唔好叫春呀，詆毁女姓呀

人地私人空間享受性生活，鐘意用拍片留念，又雙方同意過，有乜撚野問題？ 有咩好屌？你可以屌男仔或者女仔keep得唔好，流出果條友賤格，但明明扑野既方式係冇題，屌人係slut做乜？

得二係同意
你覺得父母師長無教過條女唔好咁易同人搞？條女仲要自己拍埋片 自己反叛唔撚聽人講 出左事 點都要負返d責任

純辯論既角度試下回應你既觀點：

1. 流出同條女自己嘅性生活係兩回事。流出先至係個問題；屌你成班毒撚咁見撚到人哋扑嘢嗰陣玩得咁癲，就喺度話人淫賤蕩婦。條女同條仔鍾意點玩你你撚得佢咩（大前提係佢16歲以上） 。放條片出嚟個仆街先至係個問題。要深究嘅係咪應該要睇吓當事人有冇同意過呢？
答辯：流出同拍片其實都係今次事件構成既必要部分，冇拍片的確就唔會有流出。而且可以睇出男女雙方都係知情同自願既情況下拍片，決定咁做時就要承擔拍片可能會流出既風險。

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？
答辯：其實都有好多留言鬧男方，你真係冇睇過？
價值受損就一定係女方較多。從華人傳統文化黎講，性愛片流出係會令男方肯為女人"埋單"(或者話結婚)既意願降低。正如你會見到吹水千人斬既都係男人，越斬得多成就越大。相反，女人話自己千人斬只係會貶值，降低男人對佢既好感。

3. 跟你班人嘅邏輯，有一日有個女仔喺街上着熱褲跟住俾人強姦嘅話，就係個女仔問題啦？ 着熱褲還着熱褲；俾人強姦還俾人強姦。條女嘅性生活就係條女性生活；而家流出還而家俾人流出。 兩回事黎。 我諗唔明點解條片流出左之後，依家可以怪責返條女話佢當初點解要拍片。 拍片有咩問題？口爆有咩問題？ 中出有咩問題？ （大前提佢哋係合法地扑嘢）點解輿論一面倒話條女？ 點解係責怪佢哋嘅性生活；而唔係責怪流出呢個問題？
答辯：法律某程度上反映社會上可以接受既最低道德標準。自願拍片唔犯法，流出都有好多法律上既空間可以走，如果唔係就唔會有咁多人仲share緊。但強姦就肯定係犯法，印度都係咁話。就算條女唔著衫飲醉左，強姦迷姦都一樣係犯法。
其實佢性生活係點唔係重點。呢個世界上所有老母都俾人中出過，你先出到世(除非你係試管嬰兒)。呢件事可以警惕其他人決定拍片同留片時，慎重考慮可能要面對既風險。

最後，其實流出好平常。Paris hilton同一大堆名人都流出過，大把網站每日有幾十套新既流出片，每年幾萬套。係香港社會風氣對被流出者唔友善，如果承受唔住壓力既話，最好既方法係去外國讀書避下吧。

1. 同意都係構成既必要部分。 我只可以講(被)流出係錯。
2.都多係鬧男方，但主要好似係女。你都有指出華人傳統文化，咁依樣野係咪一定正確要諗下。
3. 同意既，但合法唔一定係道德。唔合法唔一定係唔道德。流出都有好多法律上既空間可以走。但係大部分人都會同意係不道德。

希望當事人冇咩事。

可以不推文，要睇我篇文既人都睇曬。推左成日，係時間要fade out。

如果樓主present 得有你咁好就好，
的確，連登仔最仆街係有得睇仲唔夠仲要出口傷人同埋無意義既起底

有部分死毒撚係咁架啦
一邊打飛機一邊話人係雞

咁我唯有多d向各位請益 學下點present得好d

連登仔應該全部改信伊斯蘭教

又關女權撚事，明明D女權撚係話連登仔講條女臭雞wo
講真人地床上鍾意點玩人地既事，成班連登仔葡萄

同自己男朋友扑野都係淫蕩臭雞
2020年既香港見到呢d言論

多謝樓主講人話

屌咪係lor
人地想點咪點
但千其唔好埋錯單就得

條女想搵老公難了，SLUT!!!

冇人迫我哋睇
咁都冇人迫佢哋拍片架喎
連登仔特色就係咁口賤架啦
要人安慰返香討囉

成件事根本同戴唔戴套扑野一樣
你肯戴 就大機會防止大肚
你唔戴 就好有機會大肚

唔戴=拍片
啲精就好似連登仔咁 你唔會control到
最後生仔=條片流出

如果係都要話連登仔冇人性既話
你不如慳返口水？ 因為根本就係
有乜討論價值？

一打開連登就一堆依啲post煩撚到
利申 冇睇亦都唔想睇

拍片係on 9，條女幫手自拍Tim ，完全冇保護自己
Edison 單嘢之後就知有風險啦，點知再黎一個喇沙Edison
有咩事好易俾人威脅，soft copy 亦真係for good，仲有網絡安全嘅野唔會control 到

雞你老母，人地情侶黎

只可以話上個連登完全感受到香港性教育嘅落後，基本近十年好似完全冇改善過。性別議題同同志平權一樣，表面社會上個個都因為PC而話接納開放態度再避而不談唔想深入了解討論，但內心深處係依然守舊抱持華人文化根深蒂固嘅觀念，所以拒絕了解亦拒絕動搖觀念。

個個都講女權，有幾多個（包括聲稱支持女權嘅女性）真係了解過女權背後種精神同理念？
係，無論發布定係分享都有好多法律漏洞行到，咁唔係應該修改加強監管加重罰則咩？反而同人講拍得就預咗流出，喂我拍自己裸照欣賞自己身材有日被黑客入侵發布出黎我仲要怪自己risk management 做得唔好？即係我著短褲出街就要承受被人強姦風險？定係同人發生性關係就要有俾人話係雞嘅風險啊？男女朋友(assume)發生關係又有咩問題啊？

講到尾，如果香港性教育再停滯不前同樣事件只會不斷重演，因為每人都有性需要，而仆街無處不在。

唔知當事人會唔會睇到，但希望兩位加油，世界好殘酷，但總係有美好嘅一面，請相信人性光輝嘅一面。

你唔小心流出就抵撚死啦。個個情侶都扑嘢有唔見佢地俾人話slut？用下個死人腦啦。

我都懷疑係但係條友點樣有呢條片？如果我知呢條友有我條片，我講嘢都會小心啲，唔會得罪佢。除非條片好撚多人有，多到我都唔知邊個打邊個，唔小心得罪咗個有條片既人

其實班人冇得救 嗰班死毒撚都係喺連登講野大大聲 出到黎垃撚圾嗰啲 主要係佢地自尊心弱 要靠踩人提升自尊 自然現象 你越屌佢佢越開心 因為佢draw到你attention 係佢平日生活做唔到嘅野

女人扑嘢畀人話係淫婦
女人唔畀男人扑又話對男友唔好
到底女人要點樣先可以生存喺香港

同意 做國家大事先

經歷左一年既政治風波, 面對過咁多難題
兒登仔仍然係兒登仔
「女人係雞係公廁, 全部都係雞」

佢先比一個人開左個鎖，有幾唔貞潔啊？
你繼續講埋啊嘛，三步不出閨門，女子無才便是德
咁林鄭仲邊有得賴死唔落台啊，可？
2020喇on9閪

男男先改做16
男女仲係21

佢都話自己slut 點解唔話得佢淫？

咁接受到朋友話死蠢代唔代表接受到俾個陌生人叫死蠢？
抽完晒context 先會得到咁嘅結論

擺明淫啦屌

Agger

你大大個柒字寫係額頭然後唔比人話你柒?
客觀事實黎我做乜要理你接唔接受?
咁黑警夠唔接受你叫佢地黑警啦?

點解你嘅邏輯可以咁搞笑 怪番個女仔睇錯人 即係一位女性被識嘅人強奸 你怪個女仔唔識帶眼識人 冇得怪人 罪有應得？

真係冇得傾，人哋同你講積下口德唔好迫到個細路女自殺，你就問人積口德有冇獎品攞

咁啲女人洗唔洗紮埋腳？
守一世生寡 最後立個濕鳩噏揼貞節牌坊仔 咪滿足你地呢啲人嘅心理lo

我本身都唔想講乜大道理
但無啦啦乜撚野強姦啊 你up乜鳩 九唔搭八

第一 佢地唔係強姦 係性交 做愛 扑野
係互相同意下屌閪 同被人屌 完全唔撚係被強逼
甚至係影片當中 佢兩個都好撚歡愉 開心
個女仔仲要主動揸機
完全唔係你講個樣野

第二佢的確係無帶眼識人
屌閪無問題 情到濃時有乜所謂大家happy
但16 17歲 連最基本帶個套都無
睇個款都無限中出個隻
如果有性病咁就一世架啦喎
然後一個唔好彩有左小朋友咁點算?
連保護自己都唔識 仲有得怪人?
咁都唔係自己問題?

自己垃圾乜柒都唔識 害自己都算
真係萬一有左小朋友 你荒佢識教？
到時害埋下一代啦

再者puppy love on撚鳩鳩 學人拍片
拍完片又唔識點安全keep好依啲咁撚敏感嘅野?
又要拍 又要求其咁輕易比人拎到放上網?
點啊 又係世界嘅問題?
佢地無責任要負? 又要怪人?

事實就係咁撚難聽架啦
究竟邊個logic有問題?
要圍爐取暖 唔撚鬧得嘅 去babycondom啦
連登唔啱你

P牌仔 道德撚唔係咁做架啦 屌你老母
又推返個post上黎 又黎多幾次傷害個女仔
突然覺得P牌制度幾好唔錯

仲要字都未撚識打 係強姦
無啦啦用乜鳩殘字 奸你老母咩

個行為冇錯
係保管條片果個有錯
不過過幾年就冇人記得架啦

一年前，日日屌比卡超句：唔係現場出現就冇事
一年後，唔想流出咪唔好拍片囉。

大家爽過咪得囉

你唔知出街會比人打
Vs
你明知好大機會流出

Pish

連登仔就係咁垃圾 唔需要嬲

毒撚兒登仔思想落後 成世未見過女人咁

我諗拍得，就唔會諗到有流出嘅一日。
你估真係有hacker 係全世界幾十億人入面揀你兩個中學生黎hack？

扑野問題出係邊？拍片問題出係邊？點解兩樣野溝埋變咗罪人？
唯一勉強可以屌，就屌佢地點解可以俾啲片流出。

唔係針對連登仔。香港人，對人嚴謹，對己寛鬆，係事實。

連登從來都係人渣集中地
社會運動令連登呃到唔少人入嚟

唔知將來佢個仔上 pornhub search slut 時認唔認到佢老母呢

仆野唔係問題，拍片都唔係問題。問題係你啲女權幫哂條屌條仔，條片邊個放又唔知。唔好左膠上腦，呢啲片去到邊都會瘋傳架啦。This is internet

積口德

冇追po 個女仔身份俾人起左未

人地slut 係係佢條仔睇

連登毒撚係咁㗎啦 平時都冇機會接觸女性
見人哋年紀輕輕就有得咁玩法咪心生不憤 心理唔平衡
今次流出就好似執到寶咁有咁賤講到咁賤
但連登一向質素如此 就算道理喺樓主度都只會畀人話你扮清高

咁條女都係淫啊，最多話佢唔賤姐
條仔就賤啦

同男朋友做愛淫你恨都恨唔到，大家爽咪得，淫係罪？ 依家咩年代，呢啲女依家大把

女睇人，到佢第時有結婚需要，唔想好男人知佢淫底影響印象，又扮未口交過，真好多野先肯含

現在有片，唔駛騙人

口交有俾人屌過就有啦
Slut, 中出, 口爆同封口就唔一定啦

樓主正岸鳩

男人，已不能要求Ｄ女原裝，如果無片無問題，有片做老婆不了，全世界清楚你老婆隻鮑係點

一定有人埋單，av 女優都有人埋，再唔係去外國囉

無撚錯

佢地只要係合法扑野根本無問題

拍片都無問題

問題係點解流出

被人 hack ，資料外洩，男女都唔想公開啦，兩個都 del 咗 社交帳號

連登一路都係咁

真，抗爭post得幾多上熱門

上連登講口德
睇片仲要理當時人感受
呢個社會邊有可能個個聖人咁

條女性開放係事實喎
好多人都會用淫嚟形容性開放
只係粗俗啲既形容,但完全係反映事實
係網上你無可能要求人人說話咁斯文

拍片係無犯法,但係唔代表呢個係理智行為
話唔拍就唔會流出又真係無講錯喎
又或者keep好啲囉
條女本身確實係有責任

另外,連登仔讚條仔識食等等
大佬,大把連登仔成廿幾歲仲係處呀
羨慕下都唔得？
又唔肯定係佢自己刻意流出,無理由屌佢

係香港，不過一定唔搞婚，台下聽到佢老公讚老婆幾純潔時，大家係手機回味

如果係明星片流出，又咪人人跪求片

女明星不是人嗎？

Push完 又多人知呢件事

又要處又要女友肯俾自己扑

你講得咁認真
連登仔唔會聽架

agree

推，不過網上言論預咗乜都有

佢唔拍的確係唔會流出

Yes

上次mma嗰單 大把連登仔覺得個教練冇問題嫁
呢到啲毒撚分分鐘連女仔手都未拖過 睇av睇上腦 道德觀價值觀都有問題

根本片中兩個都係受害者

條女好正👆

多謝你
最近眼見越黎越多錯誤既價值觀充斥連登
感情問題一律建議分手
已婚富家子弟偷食= 浪子未玩夠

好似無乜人知，連登一向都係咁

話hack就hack咩

咪係
最多笑佢兩個智障竟然會流出到姐
不過係抵死
咁都流出得
咁撚蠢其實係抵死

錯既野講番個岩既版本都有錯？

關你撚事咩道德撚又唔係你老婆

但係啲討論又真係幾惡毒幾難聽喎 樓主都係想講翻呢個唔好嘅現況出嚟啫 等大家反思下 認真啲都無咩問題啊

所以你咪破產囉

屌你啦樓主 睇av有幾可會討論個男優 戇撚鳩鳩食賓周

自己拍得就要承擔風險同後果
又唔係偷拍
至於條片點解流出 只有兩位主角最清楚
只可以講買個教訓
唔拍就唔會流出 係事實

好撚煩 我代樓主多謝你開post

Slut

遊行同抗爭係你心目中同自拍扑野片一樣level

感動代事主多謝樓主開post幫佢地出頭。

推牙！

樓主真勇敢 奈何呢度有好多on9仔 祝平安

(SL人UT)

1 呢度唔係你屋企 香港係你屋企
2 以你嘅邏輯
咁係咪公眾做愛拍片流出咗就可以比人指指點點？
依家講緊流出/比人發現咗呢件事
3 15/6歲已經有中出習慣 呢個原來係好健康？
4 好好奇 可能我真係上連登高登太耐 以前都冇呢樣野 幾時變到要管埋人地點評論

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

你呢種心態真係同支那人冇分別

唔係男權主義 係父權 唔同咖

Lm

睇完淨係覺得佢地好勇敢 咁細個就中出唔驚玩大個肚

我係聽聞條仔自己犯賤攞啲片同人交換 唔知邊個真

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主你篇警世文勁高汁
必須要令更多人知先得

cc台5001喎
拉到幾時？

嘻嘻
偷推